去完家計會落仔 你問我盡量答

好壓抑 好辛苦
點解可以帶套都中

屋企人知唔知

媽媽 唔好唔要我

條仔有冇被人拉？

係唔係流出黎
跟住一塊塊咁夾返d碎片出嚟

死臭雞
希望你第時老公夠醒知你落過仔

身體有咩唔舒服？

咪撚搵人埋單連累人，俾人做下肉便器就算

你何苦上連登自取其辱？

知阿爸一個星期無同過我講野

大家都成年有突

唔係

學生？

個肚會好痛
食唔落嘢
會流血

我讀緊u
男友大我四年

未來嘅總統咁就冇咗..

知道呢種感覺有幾徬徨
睇下有無女仔有無咩疑惑我可以幫手解答下
同埋我唔係被中出。。。男友有戴
真係好唔開心

點解落
唔打算結

21

唔打算生
唔想俾自己下一代生長係呢個環境
慘過食屎
同埋仲讀緊書養唔起

比著我係老豆 實嬲死
個女21歲有前途竟然比人中出

support樓主
係食藥落？原本點發現有咗

有陰影。。。
短期內都唔會
我已經失眠失咗成個星期
做乜都無心機

男朋友有冇陪你？
btw加油 兒登仔啲難聽說話唔洗擺上心

媽媽我好痛

我無俾人中出。。。男友有戴套
只係咁唔好彩

係唔係插幾野無套就射先戴呀

咁我無預個女咁快比人扑
起碼結婚前
若果想扑 就訂婚聚我女先
Jer都打斷佢

食藥落
聽人講無咁傷身
但其實都好傷
本身m到都唔準
一個月前開始作嘔 心口痛
跟住一check
就係咁了

有冇有時飲醉不省人事？

唔係呀。。。一直都係全程都有戴
可能擺銀包擺得耐好似會磨薄

有左幾耐先發現大左肚 同埋家計會排幾耐先幫你落 用咩方式落

個套size細 射完係邊位流左出來
射完套係咪軟左先拎番出來

用咩牌子0.01mm嗰啲？

後生好多都俾

0.00

未試過飲到咁醉

點解唔俾

有無飛？

發現個陣已經5weeks...
排咗兩個星期
藥物

希望你早日走出陰影

同埋唔好理post入面既on9

個bb係點樣出黎，流m咁流返出嚟？

唔記得了總之個套真係唔好擺銀包太耐
尤其是0.01個啲

係

唔敢

八大定非八大？

如果係八大，係三大定非三大？

如果係三大，慘啲

多謝你

點解會決定話畀屋企人知嘅

差唔多

點解慘啲我三大乞食科

瞞唔到 流太多血

0.03 都唔敢用 用襯都穿
用完仲要比錢買粒事後
射就射哂入去 但又feel唔到無套既快感

身心健康

絲打振作
帶左套都中唔係你錯，唔好自責

扮嚟M都唔得？

佢有佢都好自責

落左先講定未落講

真係頂唔順，去睇心理醫生\精神科醫生啦
落仔心理衝擊好大

都唔知可以講咩安慰樓主 希望你可以慢慢走出陰影

夾硬生落黎對大家都咁辛苦，而家你落就你受哂啲苦，你好偉大了樓主，尤其而家香港真係不宜生育，希望你可以快啲冇事

戴套都中點解唔食避孕藥 聽聞避孕成功率最高
我次次都戴套 好撚驚條女會中佢又唔肯食藥

咁都算係咁啦
好多男人都一句唔識搞就唔理
希望冇影響你哋關係啦

好難繼續行落去啦 落左個仔大家心入面都有陰影

True

點會有戴都中？
全程戴定外射？

絲打係排卵期嗰一個星期sex? 有冇計開安全期sex？

係咪以為自己好撚醒
原因包括呢啲，有冇話只限於呢啲呀

結婚未？

好易睇得出架咋

0.01用咗2年乜事都冇

我會考慮下

多謝你
你冇講難聽說話已經安慰咗我好多

戴套都會中
唔敢扑野了

如果真係好唔開心搵下專業人士傾計
唔好諗埋一邊

點睇得出

支持樓主
你地已經做晒避孕措施 中左你都唔想
落左佢無論係對你自己 對你屋企人 對男方 定係對個b都無最好同最負責任既做法
因為你地根本負擔唔起 個bb都唔應該係意外中左而生出黎
連登仔啲刻薄說話唔洗理 戴套本身都唔係100%避到
利申護士

係呀
點都等香港獨立之後先
或者有能力移民先

樓主加油
希望你快啲重新振作！
讀緊u真係唔應該生
你既決定係正確

建議食藥加戴套

即係你做完都知個套有漏出嚟？

發生咩事，點解會流咁多血？

唔知你信唔信鬼神 個bb會跟你一世架 有朋友老豆老母落左兩次 之後成日比佢死左既呀哥家姐搞 最後要搞場法事先好返啲 真係會有報態的

人地唔係中出 更何況俾人中出完就會無咗前途？

食藥落係會好多血

lm

多謝你好彩既係佢更加錫我

全程戴

藥物流產副作用

建議上少啲連登，連登仔講野好mean，驚你接受唔到，可以既話搵信得過既朋友傾訴下

如果生出黎個報應仲恐怖

屌你班友係咪男人來
成日叫人 食藥避 講到自己好似無責任咁
食藥副作用你地唔試下？
On99

好無助 覺得自己好仆街
但落係困境之中唯一既辦法
生出嚟更加唔知點算
點都好 多謝你

樓主已經好大心理壓力 你唔好嚇佢啦
佢都係逼於無奈先落 報應點解報落樓主度？唔報落穿左個套度？你估佢好想大肚之後落仔？

用到驚 要我用 不如買粒事後比條女好過

而家你老豆一定好憎佢啦

無

心理影響好大
啊女到時想生果陣會卻步
再者男方未必肯同佢行到最後
肯就當我無講過
身邊太多呢d case

咪弱智啦
用呢啲鬼神之說來嚇鬼樓主好賤，依家樓主都無做錯嘢戴咗套都中，係咪不顧一切生個b出嚟，係咁嘅環境養個b仲折墮呀dllm

事前好似無咩副作用
仲可以調理身體

事後副作用先好大

驚唔驚排唔清要做手術吸出黎

你都幾funny
細心啲解釋你聽
通常都批得鬆，尤其是身心健康呢個term咁broad
唔係下下都要因姦成孕咁先算
你估生完唔洗養咩
樓主仲讀緊書，20歲出頭，未有經濟能力
負擔唔到之下佢批係好正常

人係感性

意外既野邊個想？為人父母當然唔想咁 但怪返個女有意思咩？

戴套都中
以後唔扑野了

宜個真 將來生小朋友 一定要做法事

你男朋友好撚勁

乜意思 又紅色又cream

老豆中出老母
個關係firm左要組織家庭

Anyway 樓主非被中出

講呢啲神神鬼鬼既嘢嚇樓主做乜鳩，香港地窮鬼就最惡，同埋有報應既話係都黑警先啦

好心上面班兒登仔有返啲常識啦 人哋都話有戴套 同埋戴套唔係百分百安全 話人殺人兇手嗰啲睇吓而家咩時勢啦 仲夾硬生仔
樓主加油 都睇得出你好唔開心 希望你男朋友對你好啲早啲 養返好個身體

一直都有帶套計埋安全期
之前遲咗嚟M都驚咗好耐
好好養身體
冇人想發生呢啲事

冇能力養 落左先係負責任嘅表現

好睇每個人體質 有啲食完頭暈作嘔 又容易肥 當然有啲人乜事都無
但講真冇人會想無端端keep住食藥

安慰說話就無 分享下自己朋友既經歷
中左之後無錢養 但又要生出來
焗住結婚
跟手就成日嘈交
最後離埋婚 個仔都唔知跟邊到
只可以話落仔心理上係痛苦
但好過生左出來現實三個人痛苦

事前藥近乎無副作用仲會黎m準d 我大把女性朋友直頭拎黎調經
另外我無講話叫條女食我自己就唔戴套
依家講緊戴套都會中
如果大家都唔想搞出人命 食藥+戴套先係負責任嘅做法

以前中學睇片，抽出黎個陣就好似士多啤梨奶昔咁

祝福你，希望你能夠快d振作呀！
要連埋bb個份過得更加精彩！
唔好理其他人點睇，堅強d，養好身體再重新出發！

自己同條仔都有責任
唔好樣樣都講意外大曬
既然錯左落左 只好面對
亦無意怪女方
只希望男方負責任 好好照顧佢

避孕藥嘅避孕率的確高過套喎
係安全問題，到時因為個套出事要事後咪仲傷

同埋避孕藥唔係你想像中咁差
佢對女仔有好多好處上網睇下

其實都真 養唔掂生左出黎 聽落好偉大
但害左個細佬

估唔到你都係仆街，樓主係你xgu師妹。咪咁mean,定畀人hack ac?

食事前避孕率係最高，同埋副作用最低（幾乎冇）

如果有男女朋友，又成日扑嘢嘅
點都要食架啦

我就想知道有邊度做錯？而家婚前性行為就係錯？

佢係後生嘅女仔？

你意思樓主老母係一樣？

好好哋抖下啦

到遲啲有經濟能力，ready喇再生囉

好明樓主感受
女朋友（而家老婆）有左嗰陣都係你咁上下年紀
上家計會傾左
當時話食藥冇哂位 要落就要做傳統手術
當我地仲考慮緊嗰陣家計會就打黎話突然食藥落有一個位
最後都係唔捨得
衡量過養得起湊得掂就決定要
所以好明白樓主有幾無助徬徨
希望你盡快走出陰霾

唔擺得銀包

真心想知點解帶左套都會中
係個套穿左定點
唔計樓主個case 因為佢都唔知

條友都1999 可能佢係清朝人呢 覺得成年人扑嘢戴套都係有錯

家計會有冇俾說話你聽？
And想問家計會審埋個過程係點？
要通知家長？

你哋當時點樣走出難關㗎
唔會影響你哋關係？
或者唔夠能力or成日吵交咁？

不嬲戴套都唔係一百%架啦

所以想知點解

癡線，成日話窮人莫生仔，易家人地唔生又話人有報應，咩都你講晒啦。

而且避孕套不嬲都得98%成功率嘅啦，即係按百分比計100次就會有兩次出事啊，驚嘅話一係唔好做一係自己去結紮。成堆人講野唔經大腦。

哦 所以有帶套就大哂 最緊要有得扑野有得爽 咩生命都唔洗理 ？
咁點解啲雞蟲生性病冇人同情佢地？佢哋都係逼於無奈先中 佢地想中架？點解唔鬧個套？

你起返底 睇佢record先啦
無話唔比婚前性行為
但藥+套係呢個年紀係一定要
佢大一/大三咋
想佢點面對

雖然落仔好折墮
但係夾硬生出黎捱窮仲折墮，樓主相比之下算做咗件好事

但如果樓主屋企係有錢，純粹唔想負責任養嘅，小心有報應

遲咗幾耐嚟m先去驗?一開始有咩感覺feel到有咗?

Support 樓主 希望你早日走出陰霾🥺

唔係人人啱食 乳癌遺傳基因唔食得

係 本身大家都係屋邨大
佢讀u grad 個年發生
因為呢件事skip左兩三年無返過ft
工都好難搵 CV就咁就空左幾年

成個人生一半898

做磨心好撚煩呀 屌

你思想都奇怪同矛盾
係唔係要生出泥成家住劏房排公屋 個細路咁就一世 咁樣就叫好事 負責任？

你講緊落仔過程？

咁你想點？如果唔想生仔係咪成世都唔扑嘢？你個人係咪冇性慾？佢都做咗安全措施 仲可以做啲咩呢請問
同埋你個例子都錯撚晒啦 雞蟲生性病咪就係因為冇帶套囉

你條仔係唔係迷你龍同學，個套擺咗銀包咁耐先用？

唔好上嚟啦，依到好多衰人專登講埋啲衰嘢

女人應該有選擇權，嗰啲人講嘢唔好上心，佢哋根本無權決定你人生

gchi
好多女仔落完都憂鬱咗一段時間
只可以墮胎多數都係最好嘅決定
生仔係人生最大嘅一件事
冇做準備真係會後悔

呀你都幾無同理心

戴套都中？？兩個都有戴？
真係唔敢進行性行為了⋯⋯

報應
落2個d就被鬼搞，咁歷史上d種族屠夫，極權統治者同軍頭一定個個都好短命，臨老唔過得世啦呵

大佬 個套放係銀包都敢用
我真係服左你地
Btw 樓主懷孕5week就落 當流m血
慢慢等時間過去

我都係同意落咗佢係當中最好嘅選擇，但係仆街還仆街，上面啲mean野遲早要去面對，何況有位巴打mean之餘都提醒要補做法事。
不斷咁講好說話去安慰人除咗對事主同自己心理好過之外，係咪真係幫到手去避免下次再有呢個問題出現

其實五個星期都仲係一粒細胞黎，乜野器官都未有，所以樓主唔好太有罪惡感啦
已經帶哂套，你地都盡左自己責任，選擇唔生亦係因為而家呢個環境唔適合，你都只係唔想生佢出黎害左佢姐

上連登呻乜都會有on9仔衝出黎指指點點架喇，唔好太介意，唔好諗咁多好好養返身體先

用左安全套都唔係百分百安全架...
小心身體,好好照顧自己呀

條仔廢到呢，有咗BB就直接娶你同養起你啦，仆你個街廿鳩幾歲成碌咁，話晒都係一條生命，唉

sor唔係好明
嗰啲鬧樓主咩臭雞又盛嗰啲點解係「遲早要去面對」嘅嘢？呢啲嘢又有幾幫到手？

呢啲嘢女人先會明白你
連登果班仔就算吧啦，佢哋淨係會諗落仔臭雞呢啲嘢，唔會有同理心

根本咩安全措施都有懷孕風險，唔扑就100%避孕
咁勁佢哋咪唔好同女扑野囉 咪到時自己都有機做人爸爸呀

意外嘅嘢冇人想，樓主好好調理身體
之後改食避孕藥/針/其他方法啦，戴套其實唔算好安全

認同 25歲 正常有能力

25歲果陣 我fg+1 搵緊27k
正常實簽紙結

家計會見輔導有無一直爲難你地？

樓主你要養返好個身子
講真若果有能力 環境又好 邊個有咗想落呀
我諗你內心對bb內疚之外 對屋企人都好撚內疚
樓主 希望你早日康復 加油！

你廿鳩幾歲一定好撚叻定啦

樓主，你已經做咗最好決定
唔好諗返轉頭，向前望
唔好理人講咩一條生命嗰啲，家陣你地都係生命，只生存但活得苦有咩意思，而家呢個世代下做人真係慘過食屎
你係過意唔去/怕既就去超渡下，冇事的
加油，唔係你既錯

btw藥流好似幾痛，如果係我一定揀做手術瞓醒一覺就冇事

支持樓主唔好理上面啲on9
好好休養 調理返身子！！！

兒登仔思想真係好撚封建
覺得你地好適合去大陸住
你地啲言論係微博一定好撚受歡迎
個個都聖母瑪麗亞咁撚大愛
宜家講緊養一個人呀 唔係養隻寵物
如果比唔到好既生存環境 養乜撚野啊屌你
CLS

臭得過你把閪口

有部分應該假膠黎乜撚野聖經話唔可以婚前性行為都講得出

點解穿左冇狗衝食事後? 定食左都擋唔到?
有冇諗過打針/戴子宮環?
下次唔好咁笨7放個dom係銀包啦

一千年後連登應該都會係咁

好撚叻呀你咁叻依家搵幾錢呀？上車未呀？27k好撚多呀夠借270萬

條仔唔簽紙就要嚟都把就

十居奇九咪又係溝唔到女嗰啲毒撚兒登仔

其實我地雙方本身都plan緊過幾年結婚組織家庭
我地亦係好定性嘅人
覺得最難嗰關只係同長老交待
過左呢關基本上都冇咩問題

小朋友養嘅方面冇咩問題
我大我老婆幾年 都叫有經濟能力
只係育嗰邊要落多d心機
始終一下子由人地仔女轉換角色做父母
好多野都要重新學習同適應
同齡亦唔多身邊朋友交流湊仔經
唯有睇多d學多d

人哋咪講咗戴套出事囉 中乜撚嘢出

你真係唔係好明，唔好吉個草人先，我講緊係道德同心理嘅問題。

Mean嘅就話呢個po都唔少，低至話人臭雞，正常就會講嬰兒都有感覺有生命。我覺得忘記只係暫時收埋傷痛，只有直視應解同接受呢啲灰暗面，先可以走出傷痛

見到有個仲話想第時個女結婚前先扑嘢
真係睇到打個突

點解會知自己有咗

出世就有 唔使借
講事實 落左唔使負責任？
次次d人都咁偽善 一尾比正能量
而家要面對現實
就係繼關係
Btw你有冇起過樓主底呀
要切身處地幫佢諗
咪撚講咁多所謂安慰既話
佢男人取態同點同屋企修補關係先係佢而家要做既野

追左咁耐post都無人講，其實條仔係咪試過帶反套用返同一個套？

巴打Block柒啲P牌仔啦，真係睬佢都有味

連燈仔logic
生出黎就話人窮人生仔正仆街
唔識教咪撚生
唔生就話人殺人兇手

hello 殺人兇手

On撚鳩

你下面即刻有一個

好似冇咁多 得86%左右 藥先係90%以上

教撚緊佢地點樣用成人要做既手法去面對
一尾take care, 加油, 會過去的
睇完開心幾秒 實質大把手尾搞
男方有男方要負既責任
女方唔好咁天真 以為佢呢刻照顧你=好

有冇人知做完藥流要流幾耐血

連登=家計會？-.-|||你問醫生咪得

希望你可以走出陰影啦
你又唔係冇做足安全措施
真係咁啱中左
記得養好自己身體 希望你男朋友會好好照顧你
下次小心啦

咁我諗大家對個mean字定義唔同
你舉嘅正常例子我覺得只係價值觀出入，一啲都唔mean

再者，就當大家都係真心為樓主好先講mean嘢，我都一樣唔明點解會assume樓主係「忘記」左或者冇直視冇接受呢啲陰暗面，唔係正正就係佢知道呢啲陰暗面而又逼住要面對，先會有後來而家嘅情緒咩？喺呢個時候不斷再喺樓主面前重覆呢啲所謂嘅陰暗面，我又真係不敢苟同咁樣係對佢嘅wellbeing好

你流左幾耐？

要面對先會好返
忘記只係一直逃避

中出即落

你有冇真係睇我打咩..
就係講緊點解會assume樓主係忘記同逃避

以後食埋藥/implant啦
Take care，希望男朋友會好好錫返妳，絲打加油

痴撚線父幹撚點會on9到好似你咁，樓主有咩問題呀大學生個個都on99咁生個仔出嚟點養呀？
仲有連安慰都唔得？
無起樓主底不過你就一撚定係現實好撚失敗無朋友嘅on9仔
第一次聽父幹撚27k都可以打j，daddy每個月零用錢都唔止呢個數啦

你都唔想
咁嘅環境落咗佢先係負責任嘅大人
好好休息養好身子呀絲打

負皮我jm9

樓主好好照顧身體俾啲時間 會走出陰影

幾時有話要生出黎？
安慰既說話佢聽得唔多？
你無起樓主底就自己睇
佢改呢個名都係有原因啦
27k唔係打飛機
而係想樓主諗清楚男方肯唔肯負責
佢25-26歲 有基本經濟條件
點都要派定心丸比女方
佢既行動勝過呢到千言萬語
佢有冇比承諾/ 肯負責既表示女方先
樣樣都要樓主面對？

我同意上面條友下半part講既野 但係上面真係做多咗囉 依家生仔唔係淨係睇家底 睇吓而家咩政治環境啦好心 咩正常25歲有27k 佢有唔代表人有 啲有錢佬夠話正常戶口有幾億啦 仲有27k係香港係唔會夠用

家教會係話落就落得既咩？

大把都過得好好
報應論真係得啖笑
何況你講果啲人殺嘅係活生生人類
5weeks嘅胚胎算唔算生命其實仲有好多爭議
仲唔計好多人流產/小產咁點算

我拎自己做例子 係因為想同樓主講
佢係有能力負更多責任
或者我表達得差

其實我一直都有一個問題諗咗好耐都唔明 墮胎係殺死一個生命 食肉又係殺死一個生命 到底除咗係自己殺之外仲有咩分別

你真係唔撚識架喎

你都有冇真係睇我打咩⋯
我已經分唔清你係再吉緊草人仔定係閱讀理解有問題

總之係咪意外都好，呢位女仕起碼有50%責任，希望你汲取今次教訓

5星期嘅胚胎心跳器官都未有... 你確定佢算嬰兒有感覺？
只能講意外嘅嘢冇人想，以後做足啲避孕措施，避免再有下一次都係負責任嘅行為

絲打有鬰結嘅可以睇下sex education
有集講abortion 好輕描淡寫
有人覺得abortion有倫理道德問題
有人覺得生出嚟令個bb更難受
呢樣係個人取態 無咩好judge

反而想知你男友有咩表示？

呢個係極複雜嘅哲學問題
利申讀過哲學course prj做abortion

明白因為政治及生計問題……

如果係鍾意小朋友，建議之後情況許可襯後生生小朋友，因為香港平均4-5對夫婦就有不育問題，即係身邊總有一對係附近，好多婦科醫生都話香港不育問題只會愈來愈嚴重，廿歲生到唔代表三十五生到，三十五後生殖能力直插水式

因為我係過來人，好多人想生但冇得生

唔係blame你

想表達下生唔到小朋友亦係一件痛苦嘅事

呢d先係正常解決問題既問題同comment

我暫時諗到嘅pt得可能啲人覺得人類係高級啲嘅生物 所以墮胎唔好掛 好似可以食豬肉但唔可以食狗肉咁

明知個政治環境咁亂都仲有心情扑野，
明知自己窮都要買condom去扑野，
到依家出咗事又係歸咎政治環境同窮作為藉口，咁就可以0責任，一身鬆晒

讀過成個sem我都係拆解唔到呢啲問題

係囉 明知個政治環境咁亂仲有心情上連登覆po嘅

樓主係佢自己能力範圍之內已經做得好好 負左自己責任
至於家人點睇佢 男朋友會唔會一生一世到 都唔係樓主可以決定
學上面巴打話齋 以後注意避免再發生呢啲事就ok

支持樓主 難聽嗰啲說話唔使放上心
落過仔成日都會俾人標籤 又唔係犯法
意外嚟你哋都唔想 做呢個決定都好需要勇氣
唯有以後小心啲
同埋希望你哋感情唔會太受影響

可能真係要主修哲學嘅人先解答到
遲啲可能試下學術台開po研究下

其實起左樓主底 都知有d野佢打定輸數
只可以祝福佢 下次小心d

聽人講有d會見到一粒豆物體？
點知係咪排乾淨？醫生之後檢驗？

對個未出世既小朋友係最負責任
做足避孕都中真係唔好彩

臭雞

因為淨係戴套成功率好低。

人有親疏關係之分
因為果個係人類胚胎，自然會扣上好多道德枷鎖
宗教觀念亦深深影響咗人嘅價值觀，覺得墮胎=殺人
而且少人發生，咪放大黎講
但食肉個個都食，罪惡感冇咁大，而且同自己非同類/冇親密關係，久而久之就會習以為常
利申9up

家計落得法律上唔係人

樓主要堅強 唔洗理連登啲賤種青頭仔 負面情緒就梗會有 最緊要俾個時間自己放低之後move on

你話可能係放入銀包磨薄左 咁你搞完有冇留意到個套有咩異樣 覺唔覺佢有漏或者穿左 如果太細節冇印象可以唔洗答
同你男朋友會唔會搞得好密
同埋有冇可能係前戲完你男朋友射左少少前列腺液出黎 之後戴套果陣調轉左戴 再貪方便唔換過另一個 反番轉就用？ 因為初頭唔識戴係會咁

perfect use係有98
問題有幾多人做到perfect use
同埋其實98都唔高
講緊會大肚 有咗又要落仔

支持樓主
係你自己嘅決定
唔使理啲on9

做你個女真係無陰功
落過仔就無前途？你思想仲守舊過我阿婆

唔係嚇你
嬰靈會嚟搵你
你唔搞掂下半世會好難過

唔知邊度睇到 98係啲condom公司留返條後路俾自己
費事啲人用完套大肚又搵佢地麻煩

你都係 小心喇

九成係content farm啲廢文

好心提下都要畀你話

加油 做呢個決定唔容易 唔好咁難過

咁樣生出來 個仔女第時應該會唔幸福
落咗係好事 泉下有知會感激

err，我試下講多次
1) 道德心理層面上，我相信我哋任何人講得出嘅arguments，身為當事人嘅樓主都已經會有諗過，所以先會衍生情緒上嘅壓抑同struggle（然後有呢個post）。而喺呢個時候，佢首先需要嘅係更多嘅known arguments shoved in her face，抑或係情緒上嘅疏導？

2) 我認同要真正走出trauma，最重要嘅一步係你要先去面對同直視件事，梳理件事對自己嘅影響。但當個grief processing仲係ongoing嘅而家係咪最好嘅timing？
我唔係話全世界都一定要就哂樓主講佢想聽嘅嘢，純粹係睇唔過眼可以將一啲惡意傷害嘅說話冠冕堂皇地包裝為對樓主好同埋problem-solving

利申冇惡意，唔洗下下攻擊人閱讀理解有問題試下真係完整argument講出嚟先再講咩理唔理解

唔好意思想知perfect use既話啲精子點樣有2%機率去到粒卵度？量子受孕？
每個condom出廠前都會做防漏測試 如果你話自己放銀包嗰啲就算啦

唔通鎖住唔比個女出街比人屌閪咩

宗教觀念就唔理佢啦
所以講到底個主要原因都係接受唔到要了結同類嘅生命 即係虎毒不吃兒啲fd...？
所以墮胎可能未必係一件咁邪惡嘅事 可能係大家過度反應

樓主早日康復，唔好理啲on9留言，下次可以食事前避孕藥再戴套做，希望你早日走出傷痛，有需要真係要搵心理醫生，遲下有能力又想生就再生過

支持，窮人生仔正仆街

結紥都唔係100%
好似係99.幾%

中國人思想真係會利申我唔係中國人呀hi

其實咁細，未有意識。
唔算生命，無咩所謂啦，少事。

落仔係正確選項
唔係下一代好慘

所謂嘅（幾乎冇）咪又係商業宣傳
自己上網睇下大把人有囉
食完情緒低落（抑鬱到想自殺）、肥左、性欲下降、頭痛、胃痛、怕凍

利申：以上親身試過，冇聽過逢藥三分毒？

幾時得閒呀我地黎番次

部分男人忽視呢啲事實 選擇相信/催眠自己係（幾乎）冇副作用 or對女仔有好多好處
無非都係想自己心安理得叫條女食
講到尾 做愛係兩個人爽 但藥都係女人食 又唔係佢地食 副作用都係女人受

你可唔可以去死？你怕中你唔撚結紮？食唔食藥個女仔會自己衡量自己揀，你憑咩指指點點？你呢種男仔真係好撚嘔心

你幫佢養囉

你老豆都係兒登仔

果個唔係你個女講咩都得架喇 ，講句無事，加油就算好冇

on撚9,拎食藥同結紮黎比較

你話有男性口服避孕方法，而佢唔撚食，迫條女食就話啫
同埋食避孕藥有乜問題？

你呢種女人都好撚嘔心

有戴套係全程都有定插到咁上下先戴？

樓主加油 前排同個仆街ex分咗手都擔心過 因為佢一定唔會負責任 好彩你男朋友係好仔 好好調理返身體啦 無人怪你

其實唔關放唔放銀包事
如果因為放銀包而整穿咗個包裝 個套自己都有嘢流出嚟或者乾咗用唔到啦
如果係咁你條仔都仲戴住中出......
咁換過條仔啦

我都覺
佢話飲到好大，分分鐘中途甩咗或者射完好耐都未拎出嚟所以流返入去都唔知

講啲咩都返唔到轉頭
咁聽樓主講個男仔又唔係玩玩下又唔係無做安全措施，不幸已經發生咗，唔通個女仔唔move on繼續活喺陰影入邊你會開心啲？

有陣時銀包太熱/磨擦得多都有機會穿
而且0.01真係好易穿

希望樓主見到
條仔信唔過.......
早走早著

或者大學D輔導中心都得，學費包嫁，當去傾下計

咩玩法
隔山打牛啲frd

快撚d死啦 仆街 死全家呀

樓主TAKE CARE
養好身體, 搵個啱嘅方法避孕啦
呢個時勢未READY真係唔好生,
得個幾月, 夠10個月嗰陣真係唔知生咗出嚟係咩世界,
只係好可惜同BB嘅緣份未到,
希望BB都明白啦, 你依家心情唔好證明你都尊重佢, 唔係玩玩下
只係真係時間唔啱, 環境唔啱, 心理未準備好,
希望你可以懷住感恩嘅心, 好好生活落去,
將呢一刻個心情警剔自己, 等有機會再懷孕嘅時候加倍愛護BB

唔小心負評左
其實負擔唔到的話 落左佢先係最負責任既做法
明白樓主而家好難受
但你做既決定係對個bb最好
希望你同你男朋友可以繼續一齊行落去

記得要去啲佛堂幫佢辦後事，既然bb離開左就幫佢做好一切你可以做既野

加油

避孕藥冇乜副作用㗎

利申女朋友食緊

你估你銀包同個套磨擦得耐
定扑嘢嗰陣磨擦得勁啲？
諗唔透

不如上YouTube睇睇啲dom點整啦

唔係話啲dom100%安全
佢哋都有講，避孕率其實得96%
樓豬可能就係嗰4%
不過我認真覺得條仔講大話機會大過戴套中出中咗囉

唔係你錯，係無人教

其實唔夠濕
戴得唔好
條仔經驗唔夠唔知穿左
就算知穿左都克服唔到本能
爽，係唔會蚊出黎

你老豆有無教你上面啲性知識？
你小學中學大學有無教得咁仔細？
無就叫你老豆嬲一星期好了

不過仲有野提醒你
落仔有限次數，好似係，你問返家計
三四次就以後唔駛生bb

仲有落過仔，易難有bb, 好似係
到你三十歲左右想再生就好難

今次你唔多唔少都睇到條仔可唔可靠
會唔會負責任
如果佢表現出承擔
（例如會陪你去家計會比姑娘小）
咁過多幾年正正經經結婚比佢中出一次生b 就好叫佢做結紮

希望樓主心理同生理上都早日康復

支持樓主 你無做錯到

明白有好多呢D傳聞,
但係樓主依家個心情可以反映到佢都係個尊重生命嘅人
唔係中咗就由佢玩玩下嘅
如果真係在天有靈, 希望佢可以理解樓主個決定

如果BB唔捨得呢個世界, 希望佢可以保佑樓主, 等佢喺適當時候想迎接下一代嗰陣平平安安
如果BB睇得開, 希望佢可以搵到個READY好嘅家庭, 開開心心咁做新生命

如果樓主真係想求個心安嘅, 我都贊成依自己宗教信仰做啲儀式, 等大家了咗件心事

咁呢個係另一個問題
搞完除咗冇check？

agree
要安返個位

Push

臭雞俾人屌過

Well said
題外話 好多華人家庭對於性教育既態度係逃避
覺得係禁忌 平時隻字不提
搞到好多仔女對於性呢樣野既認識都係靠自己去摸索
唔識諗既 分分鍾仲會因為咁而更加想去嘗試
安全措施又唔係太清楚
到真係出事就屌仔女唔生性 唔知醜 陀衰家etc

你老母生左你出黎就真係報應啦

應該係前面係門口磨下磨下果陣中左

戴咗都中真係慘嘅
燒返d仔俾戈bb

希望樓主快啲調理好身體同你男朋友繼續咁錫你啦

仲有信有報應果啲
中共咁耐都未有報應啦
驚撚
話唔定個報應係個bb 多謝佢唔駛投胎喺香港地獄
連登唔係最鍾意講窮人生仔正仆街咩？
喂，生你又屌，唔生你又屌，你知樓主好有錢住山頂house?

仲有五個星期真係腦都未有細到一粒咁
樓主咁快發現係醒果批
其他無知少女仲以為自己m 唔準肥左喳

樓主加油

現在做的只有養好自己身體
精神上無錯會有好大的壓力
多d去同朋友傾下計 唔好屈埋屈埋自己

不過有樣野要你深入去諗 唔好再講無能力去養個bb
我意思唔好再鑽牛角尖係對或錯
其實結局點你都唔會知
Btw 加油 時間會過去的 雖然真係會好耐～
真心想講加油～

加油💪🏻

想問絲打平時有冇食開避孕藥 我有陣時都驚食完避孕藥都避唔到

只係啱嘅事發生咗係一個錯誤嘅時間姐 樓主要快啲走出依個陰影

聽講係要見幾次醫生 佢地會叫你唔好落
但你只要好確定一定要落
其實佢地都吹你唔脹
都係會比

我爸媽落過3次 但我全家都好幸福

男友唔識帶套？

食完皮膚勁好 黎m準又唔m痛 簡直係恩物
利申：食左成年

又要講一講
其實戴岩套，每次都戴真係唔洗咁驚。。。
見到最近有好多人都過度panic

以下係衛生署紅絲帶中心既資訊

安全套必須在每次性行為時正確地使用，才能有效地避免意外懷孕。根據世界衞生組織研究顯示，如果非持續或不正確使用男性安全套，婦女在首年的懷孕機會為14%，而非持續或不正確使用女性安全套，懷孕機會為21%；如果持續並正確地使用男性安全套，懷孕率為3%，女性安全套則為5%。因此，安全套雖不是百分之百能避免意外懷孕，但如果每次性行為時都能正確地使用安全套，不失為其中一種有效避免意外懷孕的方法。

咁3%點黎架呢？其實就係有研究人員可能搵100對情侶叫佢哋成年入面都keep住用安全套仲要正確使用，一年後再睇下有無人中。

咁可能100對情侶入邊有3對情侶中左，但冇人知佢哋係咪真係成年每次做愛都有用安全套同埋用啱個安全套所以就有。（記住唔係屌100次會有3次中咁解）

藥流痛唔痛？

記住唔好好似呢個post咁暪住你將來條仔/老公

大量青頭問邊隻套

食你老母
google 下先la

睇醫生啦，流太耐因住發炎以後都生唔到仔

Ching喺封建時代出世？
老土又不識變通過我老母

應該係放咗係銀包太耐磨薄咗

點解你有男朋友
我就無女朋友

嬰靈

佢未講左n次佢有帶
正正常常帶其實無乜可能中
係未中途貪爽抆過出黎炸？

呢排冈月無做愛

你都on9 聽你地講生出黎真係害撚死樓主

點樣知女同事係咪有左

你不如話我知你有冇夢見個小朋友吧啦

屌你成班兒登仔道德撚上身係度話樓主

太多野我一次過覆
我同男友做愛嗰陣不嬲係全程帶套
因為我地都好肯定以家組織唔到家庭住
得佢單方面有收入 我仲借緊錢讀書
無能力養育小朋友
唔知原因 無啦啦就出咗事
銀包磨薄咗都只係我自己估
我以前有食過一個月避孕藥
但成個月情緒好唔穩定 而且好易攰
好影響日常做嘢
男友叫我唔好再食 個陣時覺得佢戴套就夠
但其實最安全係戴套+食藥
驚既話咪買住一個月份量試下先無副作用先繼續食
點解我唔揀做手術要揀藥流
其實好大原因係想逼住自己去面對個b由有變冇
由食第一粒藥開始 成個流產過程起碼維持一兩個星期
食完第二粒就會有組織排出 會望得好清楚
望到之後個人崩潰咗 係休養室入面喊咗好耐
之後都要流好耐血 個肚會好痛
但起碼可以感受到佢真係存在過 同埋會記住呢個痛
對唔住呀仔講完又想喊

咁呢排有無番學v?

點解唔係女

生仔當肚屙咪得囉

喂，你係咪上個星期上嚟問帶套都中嗰個hkcc 公屋仔本人/女友？

其實應該有姑娘同你講可以食避孕藥
係坊間道德撚誇大副作用咋嘛屌
根本避孕藥冇副作用
唯一副作用就係避孕
你班死港女怕麻煩唔撚肯買咋嘛
去家計會買算啦屌
又平
咪撚逼你男朋友戴套

Well said, 之前太驚同條女去check, 醫生都係咁講

驚就唔好做愛
你男友都on9又自私
0.01出曬名易穿都用
下次用杜記extra safe
勁厚實安全
不過應該冇下次
睇死你男友會搵機會講分手

起左樓主底又唔似係假膠，戴左套點會咁易中，係咪戴錯/穿左/戴得唔好

我老母仲好笑，話如果我同女友扑野有左bb就會無曬前途，意思係無曬自由

利申：我三十歲

個套有無穿先？

比較想知樓主完事有冇吱下個套睇下有冇穿先
如果有裝水/吱下先應該都食得切事後丸
定做左 發現冇穿都中？

講漏咗
呢啲嘢係醫生講
有啲女人仲會用避孕藥嚟調經
咁佢哋係咪死曬

套呢家嘢唔好當係道德標準
得你爽時條仔屌緊舊膠咋

你係咪on9

家計會啲輔導員有冇係咁比說話你聽？
遇過一個把口賤到想打9佢

0.01個啲 即場拆開盒 拎黎用 插插下都會整穿架
更何況擺喺銀包擺太耐

絲打要振作

臭雞 你係一隻雞

所有女人識我之前都要係處女
所有男人識我個女之前都要係處男

媽媽20歲個仔5歲，請計算爸爸坐左幾多年

你咪同你老竇講囉

其實屌完check 套係一定要做既事
既定事項黎，邊會唔記得有無穿
同埋係驚既，用杜記d 厚套都幾難穿

窮又未ready生仔
落係最好嘅決定
但以前啲性教育堂都有教
用套都唔會100%安全
樓主同男朋友以後再小心啲啦
個bb真係好慘
都好過生出嚟3個一齊慘

係呀 無點連登仔
眼見愈黎愈多呢d post, 仲慢慢講到安全套一d 都唔安全
其實屌完check 套係must 要做既事
但次次呢s post 都會話唔記得有無穿
每次都check 係唔會唔記得

絲打加油
萬一唔好彩散左
你會唔會對下一個bf/未來老公坦白

個個都話次次有戴
一年入面屌50次有1次無戴都唔叫次次戴，可能就係嗰次中左

我係樓主落咗嗰個bb會一世跟鳩住你 等你試吓其實係咩滋味
樓主已經好叻 比啲時間克服啦

無知 =/= 無罪

想知係咪裝水check最準 我次次都係向下吱睇下佢有冇漏就算

即係殺個殘廢嘅人會好過啲?

屌你老母咩
好撚有畫面啊

去D大廟，上番D香啦

可能我係特別例子啦

我都用過避孕藥嚟調經, 本身我D M真係好亂嘅, 家族又有婦科病史
所以喺正苦度有FILE 會長期MON住
食藥之前照曬ULTRA SD 驗曬血我係冇任何婦科病
政府醫生就開咗啲避孕藥俾我調, 每半年要覆診咁
食咗真係好順, 調得好好,
但係第一次覆診, 照ULTRA SD發現我卵巢有個水泡
再過咗三個月, 大到去7CM,
嗰陣仲有食藥, 問私家意見,亦有增長嘅跡象, 去到8CM
之後我停咗藥, 兩個月後再照, 個水泡就冇再大,
到依家佢仲喺我身體入面
因為有其他問題我衡量過唔想冒險開刀

而卵巢有水泡嘅話, 只要佢一唔生性一扭轉
我個卵巢就唔要得, 嚴重可以死

咁到底避孕藥係咪真係0副作用呢
我唔知

套出事，係咪中國製造呀？

下次裝水啦check 啦

婚前性行為其實冇錯，只係有啲人婚前性行為完又𡁻完鬆錯姐

有時套外面條夾埋你條女d 水同白帶，你好難分係咪你d 精，裝水check 就最好

屌你老母，冇能力照顧但生出嚟先最不負責任

人地仲讀緊u 想人勇悍·17？

用之前問醫生
有機會係巧合
坊間咩講法都有
冇食慾又話副作用
頭暈又話副作用
你嗰個特別啲
不如問下醫生係咪避孕藥令到你咁先講

感受到樓主個種無助同掙扎。做呢d決定的確無人想。唯有prepare好一個更好既自己同家庭，去迎接將來既小朋友。

不過都想更正番，世界上無一種方法係100%避孕。只有唔做先係100%。
樓主所講食藥加戴套，各自有佢既成功率，但一齊用係唔會有雙重保護 / 令避孕機率高左。
心理上，係可以做到安全d咁解。
另外，避孕藥都唔係一食就有用。d藥係荷爾蒙，基本上最少食番2-3個月，先會係身體build up到一個level，成為一個可靠既避孕方法。不過，都唔係100%避孕。
利申：婦產科護士

冇事嘅 你條仔屌到你厭 自然會分手
Take it easy

所以冇能力唔好亂咁扑嘢

絲打加油，其實冇話錯唔錯，身體係你自己既其他人冇資格係度指指點點。不如試下更有效既避孕方法，食藥打針其實會安全啲。

利申藍絲食左三年藥了

唔好意思 安全套避孕率其實得85%

套唔係100%避孕

識得有人落完困擾好耐，你正式搵人傾下啦！希望你快d走出陰霾，唔好理呢個po d on9回應！

係會冇曬自由 因為都幾困身
不過你鍾意小朋友就好開心囉

叫佢唔好太有罪惡感係啱嘅
但係可唔可以唔好講咩仲係一粒細胞，乜器官都冇
對父母嚟講佢都係一個生命嚟架

你咁講嘅話 你又知樓主唔會係未來總統？
落咗個仔就會冇咗個有機會成材嘅人？
咁點解唔諗下如果樓主生咗個仔 佢就要花時間照顧個仔 可能無得專心讀書工作 生仔同樣都係冇咗個有機會成材嘅人啊

DH 有講正確用係3%機會懷孕,仲要唔係100次實會中3次咁計,係每屌1次有3%機會中

我有問啦緊係
正苦話唔關事
私家就話因為隻藥
信邊個?
而事實亦係我停咗藥之後就冇再增大, 有期望過佢會縮細, 但冇

避孕藥本身就係堆荷爾蒙 呃緊個身體
所以話講避孕藥0副作用?
我存疑

好多人都唔識正確用
唔好對香港嘅性教育咁有信心

道德判官，生完養唔起嘅時候又話窮人生仔正仆街
你玩哂

想知個血量係比起黎m誇張幾多?

叻啦叻啦 做女人好撚辛苦喎 使唔使頒個獎俾你

有冇發夢夢到個小朋友

樓主pin this la
每次裝水check 真係好重要

經過今次建議樓主食事前咁就有雙重保險

可唔可以叫佢搞林鄭先

咁你不如換過隻藥
去家計會買
我就係嗰個買冇問題

on9 ,佢同返依個男友結婚咪無事囉

男朋友一定會

完咗之後冇檢查有冇穿？

事實喎

笑
我唔似你周圍屌人
屌一個就夠
咁點算自私
就係你呢啲道德撚搞到啲人全部好似大鄉里咁
2020喇

我唔會再拎我粒大過網球嘅水泡嚟試
已經大到唔可以微創

可能係你食果個牌子問題
每個牌子唔同架 隻藥未必同你夾
不過既然你都有事就唔好再亂試

有d人唔戴套中出十幾年都可以無事既

有套都中一定係有無帶套有插幾下啦，一係就無套個陣不停係到磨。唔好屈安全套唔安全，正確使用安全套係非常之安全，佢唔係100%安全係人為多過本身個套有問題。

或者你用平套支那製套啦。

落左仔你依家條仔一定唔會要你，聽太多。
最後唔好同之後所有男朋友講，永永遠遠都唔可以講，講左你後悔

其實嗰隻已經係醫生開,
唔係街邊配

去家計會問啲醫生姑娘
唔洗食可以問咗先
如果唔係點知邊個可信
私家：用我啲藥啦睇多幾次畀我賺

on9

真係無哂自由架
利申:過來人

mean咪mean
但絕大部份係大部份人睇法
平時識既人唔講唔代表佢地唔係咁諗
只係唔敢講

但呢幾下好緊要架喎前戲黎，唔skip得
最多磨完沖1沖西先

樓主可能磨完門口，比佢頂哂d pre cum入洞

咪撚認真啦，破壞晒氣氛

如有信仰，有冇做法事處理個胎？

請善用起底功能

佢之前開過po話自己細細個就無左老豆 但點解而家仲有個老豆可以嬲佢一星期唔講野

你要加油，可能幾月之後你都仲會因為咁而喊架
我唔會同你講好快會冇事，但係你一定要加油

其實醫生都會試唔岩藥
唔同藥比唔同人既反應可以爭好遠
就例如你見好多人食a藥會頭暈作嘔 一轉b藥就冇事
有人食a藥可以美白 食b藥會冇暗瘡
真係藥夾人

記得幫佢超度🙏

轉事前避孕藥啦

點解嘅？係唔係遇到呢啲情況男人一定會搵藉口分手？

做乜9 有冇追po

事前藥阿a0毒撚

其實我講我粒水泡件事出嚟只係想講避孕藥都唔係100%安全,
唔係一定冇副作用, 亦有人係有後遺症
我食嗰隻係婦科醫生覺得MILD 安全先俾我試
點知就有個大過網球嘅嘢喺我身體入面
所以, 真係逢藥三分毒, 各位絲有食開嘅話, 不妨定期CHECK CHECK

個2%似係因為穿咗喎，唔通啲精識穿入去咩。

可能樓主會覺得我好迷信 但想講聲記得做返場法事
之前因為工作關係遇到個高人 傾左無耐佢就問我屋企人係咪落過小朋友
果下好愕然 因為老母好鍾意小朋友 同埋由細到大佢對我好好 又好正氣咁
之後忍唔住問返屋企人 佢認左 仲要唔止一次
兩次落 一次流產
然後我問返大師 佢話 點樣無左個小朋友唔重要
重要嘅係之後點樣處理
佢話 嬰靈嘅怨念係最重 因為做人嘅機會好難先有
排左咁耐隊 無啦啦俾你落左 咁佢地就無得投胎
仲要俾啲遊魂野鬼恰

如果覺得係我迷信就當聽故仔算啦

乜唔係7日咋咩
明明隻隻藥都話7日

屌，咁就戴子宮環啦
我明白你心理好大壓力，要 po 上嚟都唔容易。但希望所有見到呢個 post 嘅人唔好覺得終止懷孕手術係件冇乜所謂嘅小事，要清楚知道戴套不等於 100% 唔會大肚，戴套最首要係防止性病傳播。成年人自己要清楚明白所有風險，再決定用咩安全措施，防懷孕嘅話，唔想食藥就一係男結紮一係女結紮。戴子宮環都比 condom 實際避孕率高。你去搵你睇開嘅私家醫生，十五分鐘都搞掂。

希望所有人記住有風險即表示有機會中。除非個胎有嚴重缺陷，否則有其他方法處理都可能好過終止佢生命。

希望你身心早日康復。

唔似假膠，但一時有老豆一時冇老豆，同埋啲post嘅內容次次都唔夾，讀嘅科/dse成績。

一星期算好啦

condom唔係100%防到，
有好多外在因素影響到
只能話你唔小心同唔好彩

btw幾時發現有左同埋個b幾大先落？

真心食避孕藥 個個人副作用都唔同
有啲人好輕微 有人可以好嚴重
我之前都係食黎調經 食左個半月個頭keep住偏頭痛
好彩之後遇到個有料嘅中醫就慢慢調返好

又要扑野 又要落仔 真係好隨便

佢話前途呢個term 真係不了

肯承擔就會娶樓主同結婚
而唔會落仔
加上呢個陰影成世
冇理由大家心中有條刺過一世
傷既係女人又唔關男人事
換條女繼續開心扑野
有左又落再飛再轉新一個唔好

加油絲打

呢個真 佢會俾signal你
如果你注意唔到 佢就會搞你身邊嘅人

7日?
其實避孕丸係呃緊你身體, 話你知你已經大緊肚, 唔洗排卵
所以有D避孕丸係一個月有幾日唔洗食, 嗰幾日就係唔呃你, 等你嚟M
而好多人唔記得食, 所以嗰幾日會變咗安慰劑
就係呢個原理, 所以唔夠穩定嘅循環係唔會可靠

笑
你叫男人戴套係咪你嘅自私呢
我就唔同
從來冇叫過女朋友食藥
係佢自己聽醫生講我覆述佢嘅分享
係你班撚樣鍾意道德屌人

避孕藥究竟有冇副作用呢就好睇邊間廠出
去家計會呢就一定好安全因為我哋係試過
同埋呢我就同我女友會一直好幸福落去所以究竟佢唔需要同第二個交代

係見你班撚樣成日老屈避孕藥先出聲
唔聽可以唔聽 你哋就繼續戴套周圍食女扮暖男啦下

傷既係女人又唔關男人事
換條女繼續開心扑野
男人角度真係會咁諗？

Toothpick?

去其他地方問好過啦

結咗婚即刻發達有錢養？
定你諗住個個都想拎綜援

其實都係好睇你啲藥嘅source邊度嚟
去家計會問 呃你做乜鳩
中出其實兩邊都好撚爽

子宮環風險好高咖

點解下下避孕都去咗女方嘅責任
又食藥又打針又入環, 每樣都對女人身體有風險

煩
如果個男人愛樓主
點會捨得佢落仔
自己爽左
出左事又唔願承擔
正常人都知咩事啦

pin 你老母臭閪咩on9 仔
依加咪問緊係咪個套穿左(品質問題)定係戴得唔好(男方人為失誤)囉，你沖出黎柒做乜撚野姐，叫樓主答又唔係叫你答，定係你就係搞大左樓主個肚果條撚樣呀

共產黨殺左咁多小朋友倒左台未？

做得就預左有機會中 諗下以後點解決仲好啦 btw你屋企人唔鐘意你條仔？

呢個post真係見識到連登仔世界觀
清末民初咩屌你老母

同我做都係100%安全
利申: 無精虫患者

樓主你絕對做咗啱嘅事
唔使理上面班戇鳩鳩噏當秘笈

你揀咗一條對你 對你男朋友 對你屋企人都啱嘅路

結左婚想生嗰啲就扑極都生唔到，唔想生嗰啲扑一次就大肚要落仔

做乜勁，下下要追晒先可以留言

老實講你條女又唔係我條女
講嚟做乜鳩
真話實唔好聽 冇得做暖男道德撚
你哋咪戴套囉
兩個都享受少啲咁解
都係嗰句 睇下你啲藥邊度嚟 啲source差嘅實有副作用

"希望你第時老公夠醒知你落過仔"
有話即刻結咩？on9

果然係文盲弱智

係呀絲打有咩嘢就搵吓信得過嘅朋友傾訴
唔好對啲賤嘴留言上心

屌 連登仔出名仇女 個班現實係啲冇女嘅肥矮柒毒 唔洗理佢地

絲打抱抱
咪撚理連登仔把口
明明只係想分享比其他有相同情況既人都咁毒
無論點都支持你考慮完既決定！

之前食過兩次，第一次發現自己脾氣好暴躁，都估到應該係啲避孕藥，不過冇confirm,只係食咗一個月之後就自己停咗。隔咗兩年再試多一次，同醫生講晒上次有咩唔舒服同埋上次食嗰隻避孕藥嘅牌子，醫生俾咗第二隻牌子我食，食咗一個月之後都仲OK，但係發現情緒起伏得好犀利，我仲同自己講話應該唔關啲避孕藥事，食咗兩個幾月之後係嚴重抑鬱同咩都好驚，醫生一直都有跟住我個情況，係acute depression and anxiety,真係勁恐怖。最後佢話一定要停，我停咗之後食咗三四個月血清素先好番啲。depress 到考試都考唔到，翻翻下學上上下堂會喊。不過我覺得避孕丸呢啲嘢，真係個個啲副作用都唔同，要試過先知，但係我就已經驚咗，冇諗過要再試其他牌子。

以家

同男友一齊面對呀
唔好害第個

比較擔心樓主將來想生bb會唔會影響受孕
樓主振作
你都做足晒準備
無需責怪自己

屌 早知中出啦 反正都中

八大嘅人比較賤，落仔好正常？
定你有個計分表，落仔-50，三大+10？分享吓，想知

屌你老母9 up

用左咁多年都無中過 只可以話唔好彩

家門不幸
有d咁蠢既女，比人搞大個肚要落仔

支那人？ 中出同前途都有關係

咁你自己呢
係咪訂左婚先破處？

係咪要浸豬籠 兒登仔啲思想仲衰過支那傳統思想

係咪要浸豬籠 兒登仔毒撚啲思想仲衰過支那傳統思想

咪講咗男人結紮係一個 option 囉
性別主義上曬腦，一陣男人結紮完你咪又話益咗男人可以周街屌女不留種
負下責任啦，女人唔係需要對條 J負責，但要對自己身體同個子宮負責呀，你問心一個有邊個女人想落仔，落仔對身心摧殘程度大定戴個子宮環大呀?
子宮環對身體風險大醫生就唔會普通診所十五分鐘幫女人搞掂啦，你估佢個牌唔駛要?
用 moon cup 仲容易生嘢，一有血就有菌，又唔見啲女人唔用，反而推廣? 事實上你去問下醫生，有邊個會推廌用 moon cup? 我只係知道醫生會叫你唔想大肚唔想結紮最有效就戴子宮環，除非你想食藥食殘。
你睇下呢個 post 幾多留言啲避孕方法係 "聽聞"、"好似"? 我勸人屌閪前搞清楚所有風險，唔知就去問咗專業人士先，唔好本末倒置即刻上綱入我男性霸權

佢啫 關連登仔撚事

始終傷身
樓主好好休養一下

告9避孕套間嘢啦

死毒撚，現實中最可憐一定係你呢啲人

咁你又扑9人地個女，屌你老母雙重標準

又煩又要認叻，成個Post都係你問問題，唔信咁你問乜姐

呢種話題上連登威威喂喂？ 瞓醒未？

生又話無錢生仔害咗人
搞就兩個人一齊搞，又唔鬧個男人不負責任？呢班人現實中一定永遠溝唔到女

平時如果食藥，應該都唔夠呢次傷

呢班溝唔到女既垃圾毒撚

利申巴 最睇唔起呢啲男人

有冇人陪你去呀？自己去會好難過

想留言支持你啊樓主
其實你已經好勇敢 亦有做足防護措施有戴套
發生咁樣嘅事你自己都唔想 一定好擔憂無措
希望你休息完一排之後可以重新岀發
加油！

邊度有講即刻結 你閱讀拎咩grade
一個妹妹仔，自己學業都未搞掂， 更加唔好講打後幾年同邊個一齊，結唔結婚，同發唔發達啦
你一埋牙又話on9又文盲弱智， 係咪做開低層員工，受咗好多負能量
哥哥錫返你

照顧好自己 乖乖地坐月 自己身體最重要

兩回事
自然同人為
即係
個小朋友唔想你做媽媽/
你殺左個小朋友
明未

應該佢係唔得
驗下身好

大把女落過，咪照同新仔一齊開開心心，有乜所謂丫，有時唔知都係一件好事如果條仔唔想生仔簡直perfect池

喺呢串回覆度睇唔到你話結紮係個OPTION
我留意唔到你喺其他回應到講係我大意喎 SORRY囉
但留意返, 我亦從來冇講過紅字嘅嘢
唔該唔好將你嘅諗法強加喺我身上, THX

而子宮環嘅風險請你自行去GOOGLE , THX

其實醫生一般suggest最好係生過小朋友嘅女性先好用子宮環 好少未婚未生育嘅後生女會用環

理直氣壯d, 落咪落囉

呢個就珍係人話
推

其實支那依方面仲開放過香港
包括性事方面都係

嗰啲連登仔就算鳩數啦，嘢都未扑過就屌人唔識扑野大肚

一邊話香港地生仔好慘，無錢洗咪學人生，依家又屌人做乜落仔，話人哋咁做女人都得

全部自我矛盾，雙重標準，邊個女人跟著依種人真係慘

咁呢種情況下男人係唔係唔會搵藉口分手？

咁以前啲人仲上深圳落?

4年
蝦條都可以比人呃
有夠天真

佢話肯定自己唔生仔丫嘛
醫生夠會 suggest 唔好長期食藥一陣食到想生嗰陣就不育

會增加生cancer 機會 如果條女家人有子宮頸/乳癌就更易有

屌
點鳩知你男人咩人
正常都會結婚等身體好返
再試（假設想生bb

做嬰靈都幾著數 想黎就黎 想走就走
我唔想要佢 佢就跟撚住我 搞鳩我
咁佢唔想要我做老母 我有冇得做返隻老母靈跟撚住佢令佢投唔撚到胎？

你老母連你去男朋友屋企食飯都嬲，今次點

加油樓主
要相信咁樣對你同未出世嘅小朋友都係最好嘅安排
就算你生咗佢出嚟 佢嘅日子都未必好過
咁樣係對大家最好

扑嘢預咗啦

喂 你膊頭有野喎

其實真係會無哂自由,你老母唔係呃你

你係唔係真係覺得自己好醒唔想生 同 冒險影響自己健康甚至搞到自己冇生育能力 係兩件事 訓醒未

窮人生仔正仆街，至少樓主肯落，依樣值得稱讚

落仔=條仔有問題告得？
點解到2020仲有人覺得有咗只係男人有問題女既無責任屌閪個陣唔爽？

屌你係咪真啊帶套都中
有冇穿過

你都痴線
落仔講緊殺左個生命
咩叫對佢好
記撚住
唔想懷孕就咪撚扑野
樓主男友咪話唔想生
愛樓主咪去結紮
結完帶套做實冇仔生
不過睇死佢男友實分手

死臭雞、死slut，亂咁同人仆野，貪一時快感！

正一垃圾賤女人

咁如果佢根本就唔想要呢？

養好身體 唔好理呢度d人點講
你好叻架啦

真!?

可能想帶風向作個完美無錯既CASE,咁係連登女人又拎返道德光環

Up乜撚呀 9唔搭柒咁

好多人想生育都未必得，要好似抽獎咁。

雖然你地有避孕，但有左係咪應該好好考慮下？

除左養育問題，其實落仔對你自身健康都有好大影響。子宮對女士好重要，刮宮可能會令子宮壁變薄，好多女性病都係子宮引起。

加油，希望你可以快啲恢復心情

你嘅人生應該係由你自己決定，人生好多唔公平嘅事，女人生仔係其中一樣。

男人喺生仔依件事上可以講係被動嘅一方，個仔係咪佢，要唔要個仔，個仔有事要點做，佢想做決定係無問題，更加要參與其中。

但始終要生嘅係女人，個男人選擇離開後，要面對嘅都係得返女人。係唔公平，對男女都可以講係唔公平，因為人生太多事唔係我哋可以掌握晒，依樣只係其中一樣。成件事喺失控嘅情況下，根本無公平可言。

見你一直話男友有戴套又剩，睇你都仲係怪緊自己。就算一個女人係被中出，都應該有權選擇條路點行。無一條係絕對啱，無一條係絕對錯，只有你先可以判斷依家嘅你準備好接受生育依件事未，因為所有後果都係由你去承擔。

所以嗰啲流言蜚語，你唔好上心，俾自己休息多啲，養返好個身體，同男朋友多啲溝通。

最近有個朋友同你一樣經歷，想俾個支持你。

做乜鳩 宜家唔係佢哋無做避孕然後有bb喎
根據你呢套logic 係咪唔想便秘就唔好食飯？
樓主都講過啦 宜家生一嚟養唔起 二嚟呢個社會環境令佢卻步
生咗個小朋友出嚟佢都係受苦
係喺所有嘢都未發生之前stop咗先姐

絲打你好堅強, 一個女仔面對唔容易 不過要帶眼識人

辛苦你啦
班連登仔有病 唔好上心

人地講緊
"死臭雞"
"希望你第時老公夠醒知你落過仔"
幾時講話要養仔
從來都係講緊要俾老公知落過仔事實，而唔係講點解唔落仔喎

你係文盲弱智的確係事實
完全睇唔明人地講咩

加油加油，唔知講咩好，但你要加油啊

偷換概念你先最醒，講緊避孕成功率嘅風險你就講對身體嘅風險，我分開兩行分別回應返你企圖混淆一齊講嘅兩個風險，你就俾自己個概念繼續混淆。

自己睇啦

人地幾撚時有圍威喂 傻閪

婚前性行為好正常
樓主仲要安全性行為都中
唔好咁自責
落咗對大家對個b 都好
樓主好好養好身體

笑左連燈唔係成日話人窮人生仔正仆街嘅咩，仲要呢個時勢，家下人地落左佢又係度呀吱呀draw

我針對緊佢話人死臭雞喎
佢如果生咗，佢真係照顧唔到， 決定要落仔都要話人死臭雞

你係唔係文盲我就唔知啦， 不過佢負咗佢自己嘅責任啦
唔通係咪都生出黎一齊受罪？

圍威喂係點解你知未？瞓醒未？

全世界得連登女人有依個困擾？男人一樣會因為依件事難過，討論區唔撚俾討論？

你含啦

你留咗兩個言證實咗你係文盲弱智，點樣一盲牙呀？
你咁文盲弱智係咪要考返十幾個試先俾人講？

真係慘，俾人睇穿係文盲弱智就嬲嬲豬

從來都係講緊將來老公知落過仔事實，你講乜春養唔養得起？
養唔起要落仔同落過仔要俾人知有咩直接關係？
你成隻支那狗咁好醜樣
完全無logic

想知個落仔過程係點
同埋你落個陣個肚係幾多個星期

你咁醒，講咗咁耐，你不如俾啲實際意見，有咩對身體健康風險而避孕失敗風險同樣極低嘅措施?

明白妳係幾慘，表示同情！

唔好咁壓抑，諗唔開搵社工傾下。上連登比人工審比人屌會仲難受，見到果D留言skip咗就算。

仔定女

落仔正仆街，等天收。

係咪篤中你G點
可能我係表達唔夠清晰嘅， 但點解要一黎就話人死臭雞， 人地又有冇話過第日要瞞住個老公先

大致上追晒個post，大部分嘅連登仔世界觀特別係男女性愛真係究極痴撚線
講到做愛、避孕、生bb所有野都係女方嘅責任咁，話之條女食藥結紮定用子宮環，最緊要自己唔洗戴套射完精爽完就拍拍蘿柚走

樓主唔洗理個啲濕鳩留言
加油振作，好好養好身體，要健健康康

咁根本唔應該做愛
明知有懷孕既可能性
要女人獨自面對風險
正賤人
要做愛就結紮帶套
自己有返承擔

我有個朋友又係用0.01出事,奉勸大家唔好貪薄,好危險
P.S.朋友最後結左婚,生左落黎,因為都3X,兼且有能力養.而家已經有幾件,可能都係繼續用緊0.01卦

P牌仔都指點人

起碼食藥打針呢啲 醫生唔會建議生完仔先可以試啦
只不過就打針或者食藥期間嘅副作用黎講 確實係比較嚴重
但藥都有好多種 可以搵適合自己體質嘅食 盡可能減低副作用同對身體嘅影響 例如研究下邊隻食完冇咁易肥 冇咁易影響心情
我相信絕大部分人都會認同呢啲選項比戴子宮環溫和 冇咁極端
你就算係好意 都應該諗下人哋嘅需要

咩叫逼男朋友戴套？？？
女仔食藥係為咗戴套以外有多一層保障
唔係比你呢d仆街男人逃避自己戴套嘅責任
唔撚想戴套就唔好扑嘢

屌鳩你講野前用腦啦

我明個感覺有幾徬徨。其實就算有戴套、有食藥，只要有扑過就會驚到仆街。最安全嘅避孕方法就係唔好做。買棒驗果陣又驚，驗到真係中果下真係個天冧咗落黎咁。

想瞞又瞞唔到，落仔咁大件事無可能自己一個食晒啦，總需要有人支持。你上連登講可能都係搵人講下發洩下，但呢度只有無窮無盡嘅惡意，我唔知你睇完上面啲comments 會唔會崩潰多次，要自己過濾呀。

同埋喺香港，生唔生都仆街架啦，生唔生都會俾人屌你做錯架啦。所以咪撚理啦忠於自己就夠，自己人生自己選擇，要愛自己呀絲。無論世界有幾多惡意，總有人會理解你同接納你，你休息多啲啦。

btw 食藥驚唔驚落得唔乾淨？要幾耐？

擺得上來一定預左d人會mean 第一日上連登?

弱撚智
你都識講佢唔生原因
咪唔好做愛
或者結紮帶套做
成年人連少少責任感都冇
避孕唔係100%
仲要唔用杜記extra safe

樓主 take care
好好養好身子

咁真係幾辛苦，獎就唔洗啦，尊重就要，俾你自己就夠

P牌如何？ 邊個未p牌過？

同路人 之後有絲打開過post 之後大家開左個tg group傾計 大家都係落過BB 咩都會傾 咩都會講 落完之後喊左幾個月 識左佢地之後發現佢地都會好似我咁 如果有需要你再講 我搵返個post比你 你入返條tg link一齊分擔

點解咁快知係仔？

笑撚死
想戴套不如你買玩具
同你屌真係on9
其實我呢啲係極端性言論
唔洗咁認真

0.01係最撚on9既condom
又細
又冇彈性

做得愛就要有心理準備有仔啦
何況係你唔食藥在先
帶套係防性病唔係防大肚
唔好係到哭 有撚用？
做左就要承擔 唔好推曬責任比個仔

杜記extra safe 係最強避孕套

你上google睇可能會講到冇副作用咁
但其實同其他藥一樣， 總有啲人會過敏同副作用

杜記真係可靠好多

啱呀，你留得言擺上嚟都預咗有人會mean，我咪mean緊你，第一日上連登？

無唔俾你講，我亦無權

你唔結紮
垃圾男人

第一日上連登？
連登仔不嬲都話非處係臭雞，
所以句死臭雞根本係廢話。
唔通我上面句"連登仔"你又要嘈人地可能係女唔係仔咁撚戇鳩？

佢句留言個重點好明顯係將來老公知唔知落過仔

你唔係同佢討論個重點，走去嘈句廢話
同班支那狗五毛一鳩樣講親咩都只識講"你係咪中國人"

根本係
又平又厚

樓主記得記得睇

戴套都唔好內射會唔會安全啲 ?
過咗去無謂諗太多
你男友有咩反應

最後生果個、養果個、承擔責任果個人始終係你。其他人，包括你男友都無資格去左右你嘅決定。

支持樓主
唔好太過壓抑自己，想喊就喊出黎，多啲同男朋友傾，快啲調理好身體，然後去做多啲運動，個人心情同健康都好好多架。意外你都唔想，唔好因為一次意外就怕左性，呢樣野對你對伴侶對你地感情關係都好重要。

最後，希望你睇完呢段文字之後可以暫時唔好用連登住，呢度唔係一個取暖嘅地方，呢度啲人思想封建到連女都要揀個處，佢地點會接受到你嘅經歴。

無人可以改變過去，但人人都可以活出未來

你真係弱智架喎 套嘅全名係咩呀？避孕套呀
只係拎黎防性病你都講得出 死返去由幼稚園讀起啦

笑撚左 小朋友 夠鐘起身返學la

你地都唔想
唔好怪自己

咪再放安全套係銀色
好易壓爆

同家人關係好返未？

試過戴套做愛都係臭雞，你呢d價值觀，建議你一世單身，唔好有後代，唔好害人

0.03都穿可能係你條撚大

但係佢有帶套，咁佢都有負責任啦
佢唔係賤人嚟架，唔會係架

落個仔唔係臭雞
係殺人犯

兩個可能
1. 戴之前隻手/戴法唔啱
2. 個dom 穿左（manufacture 時穿/進行中磨穿）

即係你覺得樓主會同將來男友講？

見到個負評數好感動
連登終於係道德撚戰勝咗兒登仔

男方嘅反應係點？ 負責定都想落咗去？
嘅然發生咗就隨遇而安，揾一個真係確認到會終生先發生行為

大把人未啦
P牌冇問題架 但係P牌都咁大口氣指點人

負責任係會結婚同生
呢d大事即刻睇清對方份人
係愛既
點會捨得要自己條女落仔
又傷心又傷身
成世人都有陰影
反而結婚生仔
雖然係捱得辛苦
但唔會成世後悔

落仔=殺人犯
生出黎養唔掂=垃圾父母
真係屌你老母 講撚哂
係呀 屌撚緊你呀傻閪毒撚

至少佢無傷害人喎
反而成日傷害人既賤男班女人好鐘意痴埋去

但樓主又有冇話過想瞞住人先
兩樣野都拉得埋黎講，
樓主又唔係俾綠帽人戴
唔通係連登 臭雞你覺得係廢話，
樓主都會覺得係廢話咩， 講個個冇心，聽個個有意喎

弱撚智
用過0.0系列就知又乾又薄又窄又易穿
正常人用杜記咪得
夠曬厚

你唔好on9啦 實際功用係防性病
個名係避孕就叫係？ 叫慣咗咋
叫尿袋就尿叉電？ 叫慣咗咋
食藥防孕能力遠高過避孕套呀醒目

唔洗理班連登仇女撚
除左絕育手術，呢個世界本來就無100%無意外既避孕方法
未準備好生仔而決定落，都係一種負責任既表現黎

一個POST就俾D女人拎返道德光環

女人真係好煩,咩都自己啱哂

所以佢地咪最有資格屌女人，佢地清楚明白扑野最終決定權一定係女性而唔係男性
所以佢地無得扑
如果佢地想扑就有得扑，咁你就可以屌佢地

真係唔好生仔,男人係呢個話題上會俾女人KUM住黎砌

兩性關係當中我最睇唔起實際傷害女性既男人
得把口果班其實no big deal

不過班賤男最鐘意踩住其他人黎溝女

一講起呢啲女權撚就出曬嚟
喐啲又賴個男人賴個套
避孕係雙方一齊做 唔係你一句話唔舒服唔食藥就可以
責任要自己付返 唔好喺度扮可憐 唔食藥就預咗有危險

我都睇到R哂頭
樓主咁正路有個伴侣，有用避孕套既性行為都叫臭雞既話
咁呢個地球睇怕冇正常女人喇

樓主，如果你唔係假膠既話
好好地坐個小月，襯後生養返好個身體先
養小朋友真係好大責任, 仲讀緊書搞唔掂架
俾心機讀埋佢, 唔係對唔住BB架喇

利申：有2件，好明湊仔係何其既攰同花時間

你真係好低能 尿袋只係花名 正確名稱叫叉電器
你個花名俾人叫慣做弱智仔咁你係咪真係弱智呀？
避孕套都講得出係叫慣 你個腦好明顯有問題
建議你去check下

呀 仲有 食藥都假 切左條Jer去唔好扑野對你黎講先係最好嘅避孕方式 你記住做

個名唔係叫安全套咩
真係防性病好啲
始終都係9x % 一定唔會比食藥令佢著唔到床/排唔到卵好

但係出名薄既0.01

咁呀 啲留言睇下好喇 唔好擺上心
有問題嘅根本唔會上嚟問
因為連登仔除咗抗爭嘢外
大部分時間都只會幸災樂禍人哋嘅不幸

絲打休息多啲啦

樓主

你咁撚有愛心，早d講叫人生出嚟比你養呀嘛，大家認住佢

雖然聽你講嘢我喊到仆街
但係我覺得你好好，我覺得依家無男人會好似你咁負責任

係咁叫女人食藥 咁男人唔去結紮？

連登不嬲地圖炮屌人臭雞啦
第一日上連登咩？
聽個個有意，咁應該無哂女人上連登

On9
我本身自己就係你口中去家計會買藥食嘅人
食藥冇問題 但係係為咗保護自己 唔係為咗比男人無套中出
每個人體質唔同 家計會嘅指引都有講明係有機會會有副作用
嚴重嘅甚至會凝血堵塞血管 所以有任何唔舒服姑娘都會好緊張咁跟進
我唔知你係極端性言論定你思想真係咁極端
但係希望你可以好好珍惜願意承擔風險去食藥比你中出嘅女朋友
唔撚係老奉架dllm

家計會咁易就可以落仔架？
唔係要醫生又剩咩？

笑撚死
上連登乜認真

點樣裝水check？

大撚把啦 P牌制幾時出你知唔知呀

屌你老母咁撚串 返屋企食mum mum啦

根本冇可能每個condom都做防漏先出廠
做完防漏測試個condom已經用唔到
係設計好一個condom做test
test完後okay就會量產
最多定期抽樣檢查

大佬
你有選擇權簡男人架
同樣地你有權比唔比男人屌
條仔愛你既
你話30歲先比佢屌
佢都會等
利申：等左幾年先有得屌
仲要用杜記extra safe
怕會婚前懷孕
當然有左可以結婚生仔
仲正

點解咁多女仔講到食藥都起哂鋼
我係絲食開藥 我真心覺得個人安心咗好多
做咗好多research 衡量過去睇醫生開嘅
之後keep去安計會俾姑娘開藥
我食超低劑量 基本上無副作用 黎m準咗

我覺得避孕係雙方責任 淨係套其實真係唔係100%
如果好似樓主咁帶咗套有咗
真係唔可以怪哂另一半 咁拍拖扑野係有共識下做架麻

我身邊朋友又係話怕副作用
結果好似樓主咁要去落仔 一係就去食事後
咁咪仲傷身
所以女仔們如果有男朋友 除咗叫男仔帶套 都可以盡力搵一個咁啱自己嘅避孕方法 個子宮係你自己嘅
到有事再屌鳩條仔就太遲

希望樓主唔好太自責 意外嘅事都無人想 以後小心啲保護好自己

同意
結紮的確可以多一重保障，我支持結紮
不過班只想扑野唔理後果既賤男只會當睇唔到， 只係屌毒撚，因為佢地想毒撚幫佢地屌過既女人埋單，咁佢地可以更易屌女

點同你打飛機都冇卵子俾你形成胚胎

建議你上網睇下condom生產過程 thx

就算有戴 都唔係100%防到 中學bio堂都有講過

100%避孕嘅方法係得結紮

結紮加帶套就100%
防埋性病

建議你睇下篇study人哋有寫點解perfect use有2% fail thxxxxxxxx

點解要講, 18歲以上都要通知家長咩

依d咪男人囉
落仔最大傷害一定係女性

連登特色: 有罪假定

應該係你跟足廠使用方法同儲存方法係唔會有事
個2% 應該係啲人用錯/唔適當導致有損裂
當然0.01個啲設計本身就易穿另計

on9...

同埋19消委會test已經有啲condom唔合格

安全套測試 12款漏水
奧尼達超薄裝易穿 蜜意濃易爆

On撚鳩
呢到好多未拍過拖冇性知識嘅人
唔撚想比你呢d人搞到d女仔覺得為條仔食藥係老奉
唔好諗住用一句上連燈勿認真就合理化呢d歪理

2% fail 係perfect use

結果毒撚先係最慘個個

是但租間酒店等好返先返去都得啦

不過班蠢女人唔敢叫班賤男人結紮
因為無可能

成班只識屌食花生既死毒撚

結紮後輸精管再接通 接通率達9成以上
現今技術係可以駁返有得生，無藉口啦

唔好係度偷換概念
食藥係最基本 有得復原
而且男人有帶套
兩邊做齊曬大肚機會少好多
而唔係出咗事先嚟後悔

真係好多on9毒撚

又唔係班毒撚中出樓主搞到佢落仔

無得扑野

加油啊絲打 感覺到你好無助同無奈
未ready好真係唔好生
特別係而家香港咁嘅情況
希望你可以儘快走出呢個陰霾

其實同你用套都唔係老奉

其實好簡單 你正確使用一個冇穿冇爛既condom 點樣懷孕

想問下成個過程幾錢 我有個女仔fd準備落

咁但係我鍾意佢，我話結婚先屌佢又會嬲同埋鬧我
我知我又蠢又弱智，我啲frd都鬧我下次唔好咁單純俾人呃閪屌𡁻完鬆
不過算啦，我一世都唔會脫離UA1呢個status架啦

因為D賤男夠惡,識SAY NO

賤男MK就一定唔負責架喇,D女人迫唔到MK,咪迫D毒撚囉

根本男人唔想生咪結紮
講到帶套就係唯一選擇
On9
就要女人食藥傷身
自己乜都唔付出
同埋班仆街男人又污糟
唔洗乾淨碌鳩
搞到好易有尿道炎
正仆街

你條撚起角

呢種華人（定其實的應該一竹竿打撚曬大半個亞洲，打柒埋中東先啱？）既仆街文化害死好多人

食藥邊忽修身
好多人經期亂都係食返避孕藥去調經
ching你咩年代人

醒下啦
佢為左自己出火先同你一齊
雞仲好過你
至少可以簡客有錢收
分手啦
見少左聯絡少左自然唔愛

同埋唔該你真係上網睇下 thx

Water leak testing — A sample of over 2,000,000 condoms per month are filled with water and suspended for a minute to check for leaks

呢度清清楚楚寫明water leak test只會抽樣test
source:

唔識睇英文睇支那官網都得：

thxxxxxxx

算啦，佢地只識屌毒撚
特別係果班講明自己係巴既賤男， 好撚醜樣
只係識咬住幾句廢話屌人毒撚， 有建設性既留言就扮睇唔到因為自己唔想做唔想更多女人知道第時自己受返， 好撚好笑

但係我到依家仲愛

咩料
咁男人點解唔結紮而要女人食藥避孕
答我啦

呢件事係意外，只可以話你地三個都唔好彩，唔好太怪責自己。
你地做嘅補救措施已經處理得好好㗎啦，最緊要顧及自己同男朋友嘅情緒，大家互相開解、扶持渡過呢段時間。
總會過去的，比啲時間自己同對方，慢慢黎。

其實女人一樣可以結紮
點解唔2邊一齊做

蠢自然有後果啦

你知道自己有左之前/之後有冇啲啡啡地色既分泌物？

件野一日未生出黎，都只係一件野

唔好有負擔喎

樓主加油 戴左都中唔係你既錯 唔好唔開心
用咩原因同醫生講
係咪態度好差

唔聯絡自然唔愛
誰人又相信一世一生這膚淺對白

我哋係咪識㗎

好啊
咁就公平
唔紮大家咪做愛

見唔見到第一個字係「如」呀
即係例如呀
其實上面段野係其中一個可以落嘅例子黎架咋
救命呀仲鬧人戇鳩仔

收啦，人間仲慘啊屌

因為女人結紮貴復原慢囉

我依d死毒撚對依方面清楚過班只識屌人死毒撚既賤男

利申巴，所以唔知避孕藥係點

但有d藥物敏感既食左死人都似，但其他人可能無事
有d藥A食完眼訓到暈左咁，B食完又無影響
我估避孕藥都係一樣因人而異

阿爸後生冇屌過女? 咁都唔識體諒?

依家冇聯絡我都仲愛

真 結婚個時女方都應該要買返隻求婚戒求下
話晒新時代女性唔似以前咁弱勢
憑咩仲要維持小女人形象

自己攞嚟未結就扑

樓主有咩要同屋企人或者男朋友傾
唔好收埋收埋
睇到你話揀藥流係因為想自己感受到小朋友存在
感受到你會好痛苦
陰影坦白講會跟你一世，要好好處理自己情緒

樓主如果情緒不穩唔好睇呢個post喇
咩人都有，睇左唔開心就唔好睇

呢D賤男咩心態, 點解乜都怪落毒撚度?

屌 講到底都係想無套中出唔使負責任
咁祝你同而家女朋友百年好合
唔好再禍害其他女仔

SLUT

你經歷過咁多野都仲開po諗住幫人，相信你唔會係一個壞人，你深思熟慮後做出呢個決定，唔想自己後代喺唔好嘅環境下生活，都係做左一件好事呀

希望你身體好返，搵d你信仼嘅人陪下你

女性結紮 :

結紮手術後應休息多久？

結紮手術後，只要休息兩天就可恢復正常的生活。但如有可能的話，最好在兩個星期內避免過量的體力勞動，以加速身體的康復。

男性結紮 :

手術後何時才可照常工作？

由於手術簡單，手術完畢後不用留院便可回家。一般而言，休息兩至三天便可恢復日常工作，但應避免過量的體力勞動。

source from 家計會

而家2020年啦清

扑完有冇檢查有冇穿?

我之前都穿過兩次即卡9衝買事後

其實真係要正視聽
係 食事前藥係可以調經 但唔代表唔會有其他副作用
你走去問家計會啲姑娘 佢地都唔會包保係零副作用
再加上人人體質唔同 如果你食一世都冇事既 恭喜你 好好彩
但上面有絲打例子你睇到 本身有婦科病既食風險唔細
正常人食都有可能情緒抑鬱 頭暈發冷etc
咁你話大肚同食藥揀邊個 就一定揀後者既
但係始終係長期intake額外既荷爾蒙 你會唔會當佢維生素咁食？

支持樓主希望你男朋友會更加愛錫你
樓主黎m 係唔係好唔準? 我以前可以2-3個月先黎一次m, 成日都嚇到pk, 唔知係有左定係真係遲黎m
之前食左2年避孕丸黎m 真係超準, 避孕效果又好guaranteed, 但懷疑搞到我mood swing好勁

女人越蠢越性自主佢地咪越易食
反正佢地預咗食完就閃

班毒撚真係想同人一生一世咪咁多要求囉
搭的士你都唔會嫌三嫌四一定要新車唔可以撞過車咁啦
但自己買車就唔同，check得好清楚，因為要上會依樣果樣，起碼揸幾年

文盲定點 咪講咗男可以紮囉

女人就兩星期，男人就兩三天

咁你繼續
自己唔救自己
無人幫到你
不過你記得咪翻啅

你唔明做人老豆
個女係自己第二個老婆咁
錫佢先會嬲同想個女搵個定終生又鍾意既人

絲打最重要係你堅持住，加油，俾啲時間，俾啲正能量你！

兩個人做愛=男方有責任only
你都唔好害人喇

但有啲人係相反
唔食嘅情況係差過食
只可以話唔好再一竹竿打沉一船人
叫人食藥就罪大惡極咁
好多時根本係佢本身有需要先食
唔係真係淨係為扑野
連登仔啲父權撚真係好可怕

真
咁男人都應該要大肚
點解要女人生

你文盲? 男人最後都有寫要避免過量的體力勞動啵?

再講有幾多個女人係從事緊體力勞動工作
幾多個男人係做體力工

唔係咁先更加想以後陪女朋友身邊咩
咁為自己落仔咁傷身
同埋落過可能第日想搵人埋單都難左
如果係我唔會走左去
我係巴

咁突然 點接受
點都要消化下
個寶貝女咁樣受苦

第一次覆你已經話食藥係戴套以外再多一層保障
選擇性回覆？

而家食藥副作用係少左好多
但聽過人講停藥就會啲問題出返晒黎（狂爆瘡之類）
好似要食一世咁

關你鳩事
返去問下你老母同你老豆係咪結左婚先扑啦

啱呀,D 死MK堅守三不

不主動,不抗拒,不負責

最重要係不負責

領養咪得 外國其實有唔少
係華人圈啲黃皮豬先追求咩自己後代 香火繼承之類

on9迷信撚

一直帶套都冇試過搞大啲女朋友 , 係試過一次個套真係穿咗 , 好彩未射前發現

可以考慮打針 一針有1個月或以上嘅效果
不過相對出血增加/痛之類 暗瘡已經相對算係小事
其實仲有子宮環呢個option 效用5~10年
但擺入去個下都幾痛下

每個人對性同愛情嘅價值都唔一樣
冇話邊個係標準
自己同對方溝通過然後都心甘情願agree就可以了
冇需要話”人哋嘅女朋友點點點””人哋嘅男朋友點點點”
Anyway我就本身冇要求女朋友咁做
係佢主動同我傾
愛情從來都係相向
如果我唔尊重佢佢點解要尊重我
我好感動佢知道我唔鍾意用套(一直都用)而去問家計會
而我從來都冇畀壓力佢
呢啲女仔邊度搵
Sor9ly你咪繼續吠葡萄人哋性福囉

樓主做完果陣唔知個套穿左定係點

希望你盡快走出陰影
男友好好對你
上小啲連登啦 你唔係做錯果個

擺得耐可能會磨到穿左
叫佢唔好咁on9

吓，你覺得句避免過量的體力勞動係指成世，而唔係兩三天？
兩三天放假既話都過咗

如果係心痛個女既 就應該知道個女都好難受 仲咁樣唔理佢?

如果我做老豆既 點都會陪住佢開解佢而唔係冷暴力

之前係度睇人話打針副作用多過食藥？

我而家已經諗住真係有左就生啦個天俾我既

做乜撚嘢啊

On9仔

講真好多男人都唔識表達自己情感架啦
仲要上一輩男人，想陪想開解都唔識點做

垃圾臭雞post 拉

個個男人都淨係識叫女人食避孕藥, 真係睇到嬲嬲地
忍唔住搵下幾時研發到男性避孕藥, 原來差不多研發完全
到時你地班男人唔該自己日日食避孕藥, 唔好諸多藉口

咁呢個都係 但講到底 都係中國人面子問題咁姐 個人認為

哇。落仔都有人支持好嘢好嘢

首先套本身會過期 而且擺係銀包容易整爛個套
再加上0.01本身就已經好易穿
所以基本上你係同無用套無分別 因為應該一早穿左
下次用返0.03 擺得耐就唔好要啦 再驚就叫男朋友除套外射最安全
如果咁都照中 就唔好落啦 太有緣份

係 可以立即答你
你呢d on9矇矇以為婚前性行為係自由
有左可以落 大不了就結婚既諗法
根本就唔會有幸福
最少彼此認定左先扑啦
成年人不嬲要做好planning
爽完出事就落 係負責任咩？
你只係將個責任比左個社會

女方自己受既傷 你又會明？
陰影 憂鬱 仲有家人同男方既眼光
根本最後都要自己受

係架
個仔過身都唔識喊都有

人地有帶套都中 咁就真係意外啦 都唔知上面班道德撚屌咩

條女可以唔比人屌,
依家唔係強姦

好心就搵人屌撚醒樓主啦
落完仔仲唔知柒 成個MK妹咁周圍同人講
死臭雞屌你老母浪費咗一個生命 正仆街

變撚左口德討論區 笑撚到仆街
想圍爐聽安慰說話上babycondom啦傻閪
做人做到咁撚蠢

同意，到時食左次次都中出，咁都中左女方唔好怪個男仔，因為都做左避孕措施 無哂責任

窮人生仔正仆街

覺得個社會扭曲得好勁，應該係壓力太大
既然係咁我都支持樓主落仔，落仔無責任

女人個到咪又係寫2日就已經可以正常生活
2星期只係加速恢復咋啵 仲要係寫"過量"嘅體力勞動

有咁既諗法 dom都可以唔使買 （前題無性病）

食藥可能會情緒上有副作用，仲可能食到個人好寒，手腳冰冷，真係唔係人人岩

道德撚就應該保留處子之身, 直到有女埋佢地單結婚

呢鑊真係可以問佢幾多碎

女：最好在兩個星期內避免過量的體力勞動
男：休息兩至三天便可恢復日常工作，但應避免過量的體力勞動

穿咗係會好細個窿定係肉眼就咁睇都見到？

你下次要用0.3

合法殺人, 仲要自己骨肉
仲想心安理得

屌晒樓上之前落仔啲人真係痴撚線
樓主希望你自殺死撚咗佢啦 我屌你老母
你預計得扑嘢就有呢個責任 仆街

佢哋d思想咁痴線撚有女會埋身咩

Sor9ly我做緊同你女朋友一模一樣嘅嘢 我同男朋友都好幸福完全唔葡萄
係你將你套標準套落人地到先 係你話女仔唔食藥就係死港女怕麻煩
又話女仔逼男朋友戴套
雙方都有責任要負 女仔可以係食藥 男仔可以係戴套
食藥係會有可能會有副作用 作為避孕方法成本係高過避孕套
我都鼓勵女仔食藥保護自己 但請你唔好以為你女朋友食完冇事就等於所有人都會冇事
你呢d講法好不負責任

樓主你唔好理啲呢度啲人講啲咩 連登仔淨係識鬧人臭雞 有戴套都中咗你都唔想 你仲咁後生經濟上都負擔唔起 就算生咗 你個小朋友同你都會過得好辛苦 更加唔洗講而家咁嘅情況仲生小朋友 對小朋友好慘啫

點都要買同要用，咁先係負左責任，睇post學，支持落仔正確

絲打，如果衡量過手術風險唔大的話，真係好好考慮做手術。印巢有水泡好危險，關乎性命。

如果經濟獨立咁緊係唔駛啦
但係如果仲係食佢嘅用佢嘅，咁大件事係咪要單聲先呢？

我兩次都係成個穿左, 好似汽球爆左咁

咁女人唔去結紮?

有0.1%機會有 都要負責任
（唔想有就多重保險）
有左就面對 認錯
唔好話意外

女人可以係開肚生個時順手做埋
男人做完之後短時期內都係一樣有懷孕嘅風險
因為輸精管入面仲有機率有精子

派對終結師

真係好撚煩
其實準時食藥就可以完全避孕
啲人食藥都柒咗因為唔準時
問醫生啦咁多廢話

打幾次飛機都無哂啦

射之前應該要預左做爸爸
無錢學咩人拍拖屌女

佢地無女埋單係外型問題定思想問題？

成班有撚嘅入嚟話事前藥好安全無副作用 我屌哂你哋老母啦

綜援有乜唔好

你不如小心你自己喺人哋唔開心嘅時候講埋啲咁嘅野有報應好過

why not both

因為香港女仔係白痴
仲停留係食藥好傷身好多副作用,唔知歐美女人個個都食藥避孕,根本就冇咩副作用

樓主我食避孕藥初期都同你一樣有mood swing同易攰咗，塊面仲有水腫， 朝朝都反胃不過嗰陣問過姑娘，姑娘有話呢啲副作用通常食三個月左右就會慢慢冇咗
我嗰陣都比咗半年限期自己適應個荷爾蒙轉變，如果半年後大部分副作用都冇消失就停藥
結果辛苦咗幾個月就冇晒呢啲副作用本身食之前啲經期冇一次係準，又次次一到都痛到落唔到床又作嘔
食咗藥之後個個月都準，m痛冇埋
樓主可以參考下我個人經驗，等身體好番啲嗰陣再問下家計會啲姑娘意見

係香港一向有呢個計分表

外型無問題有女送上門你覺得佢會同條女講我要婚後先有性行為咁on9咩？
食都食唔切啦

連登成班戇鳩左膠！人地又唔係不負責任中出，有戴套。

唔適合生生出黎先叫不負責任，你班戇鳩得把口鳩屌人！

成年人黎，做某d事都會有後果架啦，宜家樓主負責任解決左個肚，支持下佢啦，又唔係你條女又唔洗你埋單

做得hall 雞預左

阿叔你返清朝啦！

定期要返去覆診架
問撚咗啦傻西
屌西屌上腦

帶0.02？

問撚咗仲要條仔戴套
識着你真係慘

係第幾星期既事？

秒殺

呢個道德撚咁做就唔啱啦
到時有左BB, 佢無錢就要人落仔, 然後又9 up香港唔適合生仔, 窮人生仔正仆街, 明明當初係佢地就話唔應該落仔

文盲

講真支那人DNA, 真係做愛同食飯一樣隨便

你估而家唔會,
邊個會想同個凶宅過世

係咪個閪太闊闊到啲精直接流入去卵巢
膠嚟勿認真

前幾日咪有個熱門post
樓主話佢gf大學時俾ex中出搞到落仔但心直口快先俾樓主知， 拍拖咁耐無同樓主講過落過仔

生佢出嚟先係殺人犯

屌之前要用火機燒燒個春袋, 燒死晒D精, 咁未唔駛用套囉

只是回憶的音樂盒還旋轉著，要怎麼停呢？

不如攞針線封咗個閪佢
唔屌咪冇事囉

樓主男友係咪無做足全套啊？
使用安全套你唔跟足佢個procedure 都有機會中
E.g. 一開始戴個陣調轉正反面 掂左生值器先知 然後先調返轉

射完之後無用手固定住個套抆返出黎 導致漏精

以上情況都會令你覺得過程好安全 但其實已大大增加避孕失敗風險

我情況係因為我女朋友醫生唔建議佢食藥，所以我地都會等到安全期先再戴套做

順手剪埋條撚, 咁未唔驚一時忍唔住屌左囉

咁不如攞埋個子宮出嚟
張剪咗嘅撚駁落女人到
畀男人感受下自冇套屌自己
爽死了

唔明大家屌樓主做咩，宜家又唔係要你地埋單
總之唔係我條女唔洗我埋單你落幾多次我都支持
但你最好逼你男朋友埋你單，因為世上無禁多大愛撚可以包容到女方唔係經自己手咁落過仔，加油

如果可以調轉由女人屌到男人大肚, 我相信好多女人想咁做
到時變左男人叫救命

Blocked

樓豬要加油
雖然你呢個決定可能會為你帶來一世嘅陰影甚至可能有埋PTSD
但係呢個都係無可耐何之下嘅做法
唔需要理其他人嘅閒言閒語
對得住自己就可以了
加油 and live a good life

經自己手 都唔會想過世啦

On9....

讚成 始終避孕雙方都有責任要做

快block 講事實
做過人老豆老母就唔同睇法

我信啊 我條女聽到話有實驗成功令男人懷孕之後佢勁興奮
(不過最後好似原來嗰個係變性人..)

小學仲未開學咩咁得閒上連登

食藥會肥㗎喎 其他副作用已經有人答咗你

樓主見到d痴線回覆唔好太上心，讀緊u有性生活根本好正常，帶左套都中係唔好彩，冇人想

套唔可以擺銀包

真, 細個同佢一路講小心D乜 唔好比人帶壞

最後比人搞大再拍拍籮柚走人

絲打加油

有冇擠空氣
/買0.02L size

多謝你願意同我地分享
我見你都好自責 但係今次真係意外
你已經完成你可以做嘅野
乖 翻上床休息下
同埋記得唔好對連登啲on9仔咁上心
攬攬

一碌鳩打一船人

有2% 咁高 仲會喺度鬥薄
一定include 左 user error

生仔投資有風險 只好怪自己冇好好教個女

同個女一齊生活21年
個女而家咁 做父母又自責又心痛
心痛係驚個女受唔住
而男方亦好多時會拍拍籮柚走 （男人會明的）
講真係嬲 但嬲自己多過嬲個女
因為真係好愛個女 覺得自己幫唔到佢

睇人 好彩既皮膚白左仲冇暗瘡添

係咁又點？傻閪封建撚

搞成咁無人想
唔需要太自責
但你份人仲係好down
連登仔又mean
點解要開你問我答呀

嬲自己就仆街了，幫唔到都好合理，明明生個小朋友預400萬洗費，宜家要800萬? 預埋個女無能力養比人搞大生出黎又400萬?

正常老豆都接受唔到啦

樓主加油 唔使理啲on9仔

戴套然後中 啲人會話你點解唔食埋藥
戴套+食藥都中 然後又會有人話你點解唔上埋環

叫人唔想生仔就唔好扑嘢
但到自己拍拖嗰陣又話拍拖唔扑拍嚟做乜

生落嚟又話窮人生仔正仆街 落仔又話人殺人兇手

班人只係識得企道德高地鬧人
得班道德撚係啱 其他乜都係錯

因為牛唔飲水

落過仔上網講好啦，大把人支持你 (因為唔關佢地事)，但現實千期唔好同親朋戚友講啊，讀緊書就搞大左

好彩既係女人係呢方面冇得呃
條網唔係處就已經要提高警覺
分分鐘以前同條仔口爆內射墮胎乜都玩齊
之後俾人飛左依家搵你埋單

睇黎你有興趣喎

唔通 叫個女出去晚晚同唔人訓先係正常

法律你用法律去判斷咩係人？

知道其他清擔心d咩了，都好危險，希望樓主及早同男事主結婚

每做100次就會中2次（撞正排卵）

身心健康要醫生證明

唔係廢up話自己係就係懶醒

放錢包隨身攜帶

很多男生都不帶包包出門，保險套就會放在隨身攜帶的錢包裡，以備不時之需。不過，保險套其實不耐高溫，這樣很容易讓它乳化變質，之後用一用破掉就悲劇了啦！

若把安全套放在銀包，安全套的包裝被經常硬幣、雜物等磨擦，有機會弄壞安全套，破壞品質。最好的存放方法其實就是安全套原裝的包裝盒。而且應存放在陰涼乾爽的地方，避免陽光直接照射，也不要與油性物質或溶劑一起擺放。

唔只聽過一次 0.01帶足全場都出事
都係唔好貪薄

我又覺得樓主總比起啲唔帶套瘋狂中出果啲女 叫醒啲既

始終帶咗套，連登仔屌女都唔會做哂100%避孕措施啦

根本比人中出左啦，重衰過剩係中出，唔好自欺欺人。

Condom嘅成功率係計一年 唔係計幾多次有幾次出事架
姐係一年100對情侶會有2對出事

其實有啲人唔睇醫生 直接買成藥食
副作用就會難預計

因為其實避孕藥分幾種
入面荷爾蒙成份唔一樣
價錢亦都有唔一樣
你去睇醫生
佢問診後就會揀隻啱你用既

講左老豆咁唔開心, 有乜意思

做女人咁易比人屌個西，不如去做支那雞比12億人屌仲好啦

做人阿爸都有兒登仔毒撚思想
垃圾黎

殺人凶手就係殺人凶手 咩時勢都係殺人凶手

你同你男朋友都好盡責㗎喇 全程戴套又肯搞掂自己手尾

我有時都唔會全程戴 係會全程唔戴

好 唔講笑 唔好學

依家個女唔係出去做雞唔係濫交，有個正常男友，外意懷孕有乜計，佢地亦未準備好做父母，加上香港咁既環境絕對唔建議生仔，落左去係對個bb負責任，冇乜問題？

你要搵野黎屌，就只可以話樓主避孕方法做得唔夠好，想再好d可以食藥。
但上面又有d臭閪話咩食藥有咩副作用叫條仔去紮，屌你老母你唔做摘除子宮？有本事咪研發男士口服避孕藥囉，屌d男人迫女人食藥，都on99

真係笑死 所有野都有代價

你又想要係咁食炸雞脾 又唔想肥

咁你扑野個代價就係有仔

講得好，正常人應該理性思考

任何人選擇權不能高於生命權

連登仔個樣就真係100%避到喇

你條仔咁都信都幾好野

Human error

果堆話條仔迫d女食藥都肯撚定100%,狗都唔屌

支持你樓主
多謝你勇敢開呢個Post
我諗大部分有拍拖嘅成年女性(包括我)
都會間中擔心唔小心有咗
呢個分享比到大家認識真實情況下會點做
減少大家嘅無知

唔需要自責
祝福你身體健康

墨西哥仲係北美洲，有部分喺中美咁解

墨西哥都有成68種原住民語言，標題係用原住民語講父親節快樂

屌post錯

啱
總之樓主加油

可以隨便就俾你落？唔係話BB身體有咩問題先可以落？

藥流定傳統手術傷啲？

你養唔養關人揀事個仔仆街關人撚事而家就係講明唔俾落

食事前真係好過戴套
之前戴套唔知係戴唔岩定點 穿過兩次 嚇死

天啊點解咁多戇鳩仔
最後幫你簽名嗰個咪醫生
家計會又好咩都好 傾完判斷完 個醫生咪幫你簽名
唔係你以為係點呀？有精神病情緒病先落到？

樓主 你加油啊

成件事係意外，請你唔好怪責自己，唔好怪責男朋友。

你地係成年人，大家相愛，發生親密行為係正常不過ge事。

又會帶condom, 所以今次懷孕，真係一場意外。

至於決定唔要小朋友，更加係負責任表現。唔好道德綁架自己，既然經濟上，心理上未ready, 唔要係一個無奈而理智決定。

人生總會有好多遺憾同傷痛，但呢d經歷會令到一個人成長，過左之後，就會進化成更好ge你。

唔想要咪落左佢 又唔係犯法
依家都2020啦 傷都係樓主傷炸嘛
都唔明有咩好屌

嘩，乜撚野留言來 咁多like

搭車戴安全帶夠辛苦係咪唔戴

食藥有機會頭暈嘔風險同有仔既風險根本無比

弱智連登仔仲咁多like

屌你收下把臭口啦

吓？支那最多係落仔撚啵

好好養身
後生recover得好快
放鬆下心情啦

智障先講得出呢啲嘢

你養？

屌。你地班仆街連登仔。

溝左條女番黎，
1）條女唔俾扑，又屌9人。
2）發現條女好多ex/ 同ex拍左好多年，又屌9人
3）條女肯扑，唔小心中左獎，又屌9人
4）條女唔肯含，又屌9人
5）發現條女幫ex含過，又屌9人

其實你地到底想點

三千蚊

遲吓廁所會有粒死屍

屌你老母auto correct

真係每個人身體反應唔同
我就冇肥到 但情緒比較波動

你喺網上見到嘅討論好多只係關心肥唔肥
但其實有其他更緊要嘅副作用你要清楚

屌你老母係咪弱智 當連登仔一個人

咁你點解唔擁護你喱幾句說話

男朋友無陪你去？？

3. 條仔自己吉穿

唔係架，好簡單唔想負責任好似樓主咁就落得，呢個咪例子

殺人兇手？生佢落嚟先係害咗佢。如果落咗佢係殺人兇手，咁迫人先嗰個仲差過殺人兇手。

明你感受
次次就黎m個陣我都好驚
遲左少少就已經好焦慮
完全想像到你知道自己有左個陣既徬徨同不安
支持你

有冇俾個爸爸做決定

定係淨係你做墮胎決定

點解最近咁多人帶套都中

正正經經戴套邊會中....
男人想偷雞唔戴係男人都知..

唔洗太重視其他人點諗
你叫嘅呀仔連生命到未算係只係細胞
好小事, 講真

唔係話靠嚇 有啲long-term effects暫時仲未知 要清楚風險之後先判斷需唔需要食

害我屌你老母，你父母生你出來害撚左你,你父母係咪可以依家殺撚左你

非洲兒童仲撚慘，係咪派人去亂槍掃射

唔該唔好拎連登仔啲垃圾邏輯出來駁喇好柒

講得好 呢啲臭雞唔抵幫

起碼要凌遲

呢啲人講就為個女 其實係為自己

你條仆街

啲臭雞連肉便器都無資格做

點解你老母唔落左你

你憑咩覺得呢種思想有問題

你個女16歲前扑左唔通又話你知咩
傻鳩一個

Cls

唔識邏輯就算吧啦你
given that 生佢等如害佢，你咁都推得出所以可以殺咗生咗出嚟嘅佢
有冇腦呀

而家生細路等如幫人呀，只不過係帶嚟必然嘅痛苦換嚟唔可知嘅快樂
尤其是係樓主而家仲係學生自己都未照顧到自己 點好照顧個仔
生仔唔係大晒 ，做父母要有責任照顧個仔
你呢啲淨係care人啲係未出生，唔care人哋係生活定係只係生存嘅就收皮啦

好撚驚咪唔好屌西
佢自己話要食係一回事
你叫佢食係另一回事
藥唔係你食 梗係好輕鬆啦

正常老豆係應該要接受到

屌西既時候記住同一番說話

吓有乜衝突

既然你判斷生後係痛苦既咁點解唔殺左個人

如果你care人生存點解又要殺人

你憑咩用生後判斷生前

你啲垃圾邏輯先冇人明

咩組織

唔接受都要接受 一係就即刻斷絕關係 如果仲肯接受個女 就應該成熟少少諗下點樣幫到個情況
個女心理壓力已經好大 身為家人唔應該再加重佢壓力
最理性黎講就係咁 係咪要逼死自己個女先安樂？

落仔係咪已經好平常? 好多人撐樓主
我自己覺得樓主落仔有問題，只係情有可原，佢都承擔唔起後果，究竟仲有幾多人好似我咁pure唔會落仔當食生菜

你墮就墮飽佢

但唔好講撚到自己咁撚偉大為撚左個細路

成班垃圾

家計會入面果個咪醫生囉on9
懶醒

樓主加油 要撐住
我同你差唔多大 每次遲黎m就好驚
所以屋企買定幾枝驗孕棒 （男朋友唔知
但係男朋友都會驚 所以每次都用套+攞出黎射

講咁耐有證明未

點解你之前開po話冇老豆 依家又一個星期冇講野

//When used correctly every time you have sex, male condoms are 98% effective. This means 2 out of 100 women will become pregnant in one year when male condoms are used as contraception.//

Source: NHS

98%係咁樣解讀，而唔係計每次扑嘢。如果98%係計每次扑嘢嘅避孕成功率，當大家一個禮拜執兩劑而且戴得啱，一年之後，當中9成男人都會變爸爸

詳情請移步至學術台問吓咩叫survival analysis (Time-to-event model)，同埋同一般描述單一事件發生嘅概率有咩分別。

奉勸各路巴絲
如果未想生，又接受唔倒落仔，又唔想食藥，又懶得計日子的話
少扑為妙

有邊個落仔當食生菜？只不過係兩害取其輕

係有報應既 果班死黑警早就俾鬼搞死左啦on9
幾多歲啊仲信呢啲

啲語氣好似厭世毒撚
周圍話人臭雞果啲
好肉酸

可摸耳唔好咁迷信
咁樣計法共產黨應該死左十世

爬完文好多支持既人都講到好平常，話落過無咩大不了，我覺得食生菜好平常所以咁比喻

依家對你好啫，一年後可能條仔飛咗你

每年都做body check

記得上黎搵返話唔介意果啲傻撚埋單

日日自憐都冇人同情
諗多d佢衰野唱衰佢

事前（有副作用）
事後（有更加大嘅副作用）
安全套（又唔安全）

咁你可以用咩方法避孕？
你同男朋友神交？

WTF...你拎自己做例子去證明人地有能力
你唔係表達得差咁簡單 直頭無邏輯可言

其實係好平常 好多人都有同樣情況
最後冇奈選擇落仔
第時嫁同一個人或者唔比人知咪得

聽講啲咩咩媽媽谷
入面一講話用0.01中左，即刻幾個人出黎話佢地都係

大把人長期食 唔好咁無知

打稻草人個啲仲肉酸

咁食藥係會辛苦幾耐？
成個過程用左幾耐先落左？
希望你身體早日康復

你check 下個腦好過啦,
你全家個腦出事人地都未生野啦

係男女平等啊

證明左啲港女幾撚賤格
後生俾人內射口爆中出用撚到臭
到廿零歲就搵個傻仔埋單 話自己冇同人做過
呃自己老公呃一世

個個都想發達一樣, 用下個腦

所以大家拍拖揀男朋友一定要揀身家起碼有100萬先好一齊
唔係到時意外有左, 佢又話無錢逼人落仔
然後又企係道德屌D女係雞

臭你咪又係要屌
最多唔好娶囉

因為你聽d垃圾中醫, 依家個腦有事都唔知
外國大把人食藥啦, 咁大個sample size 做板

落仔個effect 一定大過 contraceptive pill

你估條條女好似你咁撚濫咁撚公廁係人都上得咩
大把好女仔守身如玉 係屌都唔屌你呢啲俾人用撚過既爛臭閪啦

有幻想係好既

逢藥三分毒啊寧願落仔好過

搞完男方無責任?
男人無錢學咩人屌女, 屌完就有機會有BB啦, 搵有錢佬拍拖有咩問題

你眼殘？
咪講左親身試過囉，網上都大把人有呢啲副作用啦
你夠識講外國人啦 ，人地十幾歲個樣似三十歲添
我冇話過落仔冇問題，但唔好講到食藥完全冇問題囉

無講過無得揀
而家就係提醒D女仔一定要揀有錢人先好一齊

我開始明白咩係搵毒撚埋單啦 好仆街啊d女人

大家咁話啦

其實藥唔係得一種, 隻hormone 唔啱可以食第二隻
同呢劑量都有唔同

外國人樣問題, 請問係唔係d 男人都有食所以個樣老?

睇你d 問題似天生多

要瞞你根本冇可能發現
除非好隔離post嗰個咁蠢自己爆響口

要記住 幾純既女人都可以落過仔
當然有啲唔係扮既 好似今個post事主咁

樓主好勇敢wo
有套都中可以點？
唔想生都要硬生出黎大家受苦？
生左出黎20年後又問點解要生我出黎？
連登成日話生仔要考牌
樓主都未考
樓主好好休養
以後小心為上
仲有得閒去做下善事

手足

班仇女撚樣分分鐘女都未掂過
上連登就兇狠啫
生定落都係樓豬決定，我會尊重
呢一年嚟心理同身體都一定好大折磨，辛苦晒
祝你快啲復元啦

佢最勇敢係post上黎自取其辱

咁係咪100%冇副作用呀？隻隻藥都講明有啦盲毛
留返比你老母食廢事生多個你咁嘅懵撚啦

真係唔識嫁喎你
1) birth is bad for it guarantees suffering like death in exchange for unknown amount of happiness

然後你推
2) it is better to murder someone, doing which causes suffering

由1）推個同1) contradict 嘅2) 你話你係咪弱智冇邏輯

真係如george carlin話齋，所謂pro life嘅人根本唔係pro life：if you are pre-born, you are fine, if you are born, you are fucked
根本為自己嘅感覺就屌鳩人 而唔係諗個細路

好撚賤啊，唔怪得禁多清出黎屌樓主啦，咪出黎害人，快d同事主結婚

點解咁鍾意屌西

所以大部分食藥既人其實都生緊瘤

起底假膠

屌你
習近平又未死
林鄭又未死
三萬仲日日咬人
報應去咗邊度啊？

明顯係你呢啲逼人唔好墮先自私垃圾
口話為個細路
其實理得人為自己

垃圾永遠唔撚知好人有幾好
反生育嘅人會自己做絕育再去領養助養孤兒

但你呢啲所謂pro life就理撚得啲細路過成點
實情就淨係理自己

「唔墮得囉，好衰嫁」
根本只著眼自己感覺，唔理下一代感受同ends

會員#189552

事前（有副作用）
事後（有更加大嘅副作用）
安全套（又唔安全）

咁你可以用咩方法避孕？
你同男朋友神交？
可唔可以教吓大家你安全而有效嘅避孕方法？